沈陣營第二百三十六期 - 我冇嘢講！我要開淡倉！！

入門手印

沈門最高指示

徙置區大堂公告

沈門朝聖區，新入門必讀

月供撚必睇: 師父月供錦囊

必供名單 - 發達冧把

斷供名單 - 跌錢冧把

入貨忠告

大宗商品操作，還看師父

2019近照

沈門墨寶

大家繼續happy等大師兄回歸，新入黎既d j 圖唔該放得好d。

上期post

沈陣營第二百三十五期 - 沈大師加油！開淡倉！

push

Lm

其實trump真係打唔到經濟牌都仲可以學大小布殊打外敵牌連任
只不過唔知話佢偉大總統定商人定點樣好
佢真係好跟競選承諾盡量避打熱仗

陰謀論，布殊家族賣石油，緊係鍾意打仗，侵地產佬嚟，佢盡量避免，除非佢有賣防空洞，所以佢鍾意減息QE

開伊朗拖會由以色列做

非常合理
有趣既係佢班底一堆鷹派
唔知會唔會反夾trump 尤其係trump上次講左如果真係美國士兵傷亡就黎料
唔知會唔會有「意外」
佢地個樣好鬼想打熱仗

支鬼社保基金漏口風試水，快乾塘

社科院报告：养老金2035年或将耗尽结余 专家建议年轻人尽早筹划养老投资

早兩日有個將軍都話貿易戰未必打垮支共,或需要軍事打擊

話時話，德銀揸住個啲portfolio 要平倉定點

要平晨早偷偷哋平咗啦！咁大獲

想問吓未來一年如果觸發全面支爆會唔會谷起美國經濟
只係感覺維持現狀唔算有太大好處，貿易戰拖落去對美國佬信心有影響，之前啲商會同農業界都有嘢講，可能會阻礙侵競選
仗就相信連任前唔會打，但貿易戰會唔會再推大招呢

參考歷史論 美國跟衰半年至一年重置好產業鏈後會極好
除非熱戰打到本土 (難以想像)

o的廠應該仲未黎得切撤離中國移去第二到生產
如果呢一年真係支爆對美國經濟唔多唔少都會有影響
況且全球化下成個世界經濟同貿易上已經連成一體
真支爆冇咩可能會置身事外

\|/

要等大選之後先會重拳出擊，由於未踢走中概股同將支股踢出msci，全面打擊支共會有金融系統連鎖反應，影響美帝，要減到最低影響必定要走得七七八八先得

唔使懷疑，無論邊個做美帝，打擊支共，和平演變定係滅共已經係共識，威脅到美帝國家安全同利益，再遲幾年恐怕壓制唔到

透過 HKG 分享一則貼文：未肯定消息 不過係上面流落黎 : 有關上面豬疫

人行盛松成：人民幣跌穿「7算」機會微
07月08日(一) 16:40

內媒引述中國人民銀行調查統計司原司長盛松成指，美元近期疲弱有利人民幣匯率保持穩定，長遠而言仍會升值，故目前跌穿「7算」兌每美元的機會很小，料將維持於6.85至6.95的區間。

他指出，儘管人民幣貶值有對出口有利，但不利於進口，目前內地經濟轉型升級的過程中，高技術產品和高端服務的進口需求是比較大的，通過貶值來促進出口的做法也是得不償失的，故目前保持匯率基本穩定十分重要。

他補充，保持人民幣匯率在合理水平，有利內地促進國際貿易和投資，隨國內吸收外資穩定增長，亦有助穩定匯價。
－－－－－－

吉利汽車盈警 歐洲股價較港收市再挫2%
07月08日(一) 19:36

吉利汽車(00175)發盈警及削減全年銷量目標，目前股價在德國法蘭克福交易的預託證券大跌，低見1.36歐元，折合約11.89港元，較周一(8日)香港收市價12.16港元低約2%。

該公司早前公布，預期截至6月30日止6個月溢利將按年減少40%左右。2018年同期則錄得溢利66.7億元人民幣，主因是中國市場汽車整體銷量下跌超出預期，以及集團主動減少經銷商總庫存，從而對集團同期銷量及利潤率產生負面影響。

另外，集團指出，鑑於2019年上半年總銷量低於原定預期，再加上今年剩餘時間中國乘用車市場的持續不確定性，集團管理層團隊決定，將原定全年銷量目標由151萬部，下調10%至136萬部。
－－－－－－

美元唔減息，冥幣隨時個零月就破7，之前嗰轉炒美元減息

呢條友據聞係侵老友，呢鑊嘢會唔會燒埋佢？非常嚴重罪行，CP兼販賣人口

The Latest: Jeffrey Epstein facing sex trafficking charges

NEW YORK (AP) — The Latest on new sex-trafficking charges against financier Jeffrey Epstein (all times local):

9:50 a.m.

Federal prosecutors announced sex trafficking and conspiracy charges against wealthy financier Jeffrey Epstein.

Court documents unsealed Monday show Epstein is charged with creating and maintaining a network that allowed him to sexually exploit and abuse dozens of underage girls.

The alleged victims were as young as 14 at the time.

Epstein was taken into custody on Saturday.

Authorities say he paid underage girls for massages and then molested them at his homes in Florida and New York in the early 2000s.

全文

透過 HKG 分享一則貼文：呢單大嘢高登竟然冇人講?

記憶中2016年侵被人話佢CP,唔肯定有冇記錯，呢單嘢會唔會湧埋佢出嚟？

高登師兄話trump叫人查嫁wo, 唔會捉蟲入屎忽呱

如果真係燒到trump 為左最快速度轉移視線可能真係會搵支那或者伊朗出黎打

又係消息流唔出牆外
衣家支那真係當地既人先知當地事
CLS反人類政權

奧黑鬼、希拉莉兩公婆，支共，香港政棍（枱面枱底都好），統統信唔過，美國係個制度，換隻貓上去做總統都得嘅，可能仲好啲，唔記得邊個美帝嘅市，市長候選人中有一隻貓

老貓

就係呢隻係貓市長

香港其實搵隻貓做特首都得，唔係講笑，可能仲好好多

突破盲腸
可能真係得

禮義廉JetSo

香港人本身係自私，走精面，但大是大非嘅時候唔會咁，如果根據習慣規律唔搞咁多仲好啲，選隻貓做有助香港形象，旅遊業更加好，得閒搞貓特首演講，幾多人嚟睇呀，好過柒婆篤口篤鼻，屌佢老母，貓特首肯定親民

貓十個有八個都中意

做得好

呢個真
反共係全世界既統一戰線
Trump trump 已經放風要美資離開中國
同調查中概股

正

識人國企普通技術工人退休, 住二線城市個個月逗7k 人仔社保, 年年跟通脹
而人口紅利又就玩完, 社保基金邊可能頂得住

香港...生果金1k都冇

見到就block 話知佢

而家1385啦！只係好過冇，仆街港共政府攪個強奸金，益哂班基金佬，其實應該張強奸金取消，整個全民退休基金

強奸金根本搶錢
真係應該取消

譚文豪出post反駁毅進仔協會嘅聲明

偽進福利會

減人工轉派狗糧

【突發】 蓬佩奧接見肥佬黎

【突發】 蓬佩奧接見肥佬黎

官方接見

係香港做下把生活真係超高壓

根本個員佐級協會愈搞愈似獨立軍閥，遲下一定有一鋪賣左港共落火坑

會唔會係好似選舉主任單野咁故意 搵佢地出嚟做

其實員佐級協會係咪黨委組織, 單單都佢地出聲

師父\|/

近排咁多人即市牛 咩事
熊軍要人 熊軍要人啊喂

熊軍已經夠票

Cfu

日本有鐵路靠貓站長轉虧為盈

據報支境傢私廠6月份已經冇生意，大部份輸出去美國，客戶唔肯支付25%關稅，只做內銷養唔起人，支境賣樓唔得，唔係執就係搬，部份做半製成品，例如上油泡光就運到美國做，避免關稅影響

唔怪得最近喺香港都收到碧桂園賣樓電話速銷，睇嚟二三線城市樓盤根本賣唔郁

展開由美國主導嘅「國際人權委員會」，聯合國嘅美帝已經退出，因為根本由支共玩爛晒

即係話美帝人權牌出動

仲去惠州買樓果啲

開始查侵漏稅單嘢 由於出年選舉，雙方都開始做嘢，上面巴打講侵叫人查cp單嘢，打擊民主黨，呢邊就還拖，所以侵暫時冇時間郁支共住嘅

美股仲有66蚊利潤，目前只有GOOGL蝕本，主要係溝貨價位唔靚，如果溝得靚啲，就算唔平手亦蝕少好多

已經無理
諗住求其半年供1股

\|/
師父早

師父\|/

渣打又入唔到

遭英外相強硬反擊 中共大使轉口風：無意打外交戰

《紐時》評論：北京已失耐性 習近平傾向強硬對付抗爭

今個星期師父熄左燈？

信報 2019年7月9日

黃國英 英眼狙擊

中外好股皆有價 不冒險更大風險

美國6月就業數據強勁，降低了長遠減息空間的預期，這對美股的影響有限，因為一個健康的經濟表現，總好過不斷要靠寬鬆貨幣政策支撐。聯儲局維持鴿派立場，有問題時會出手，暫時就不會藥石亂投，反而可能是更理想的狀況。

相反，新興市場壓力較大，經濟動力欠奉，美元止住跌勢，資金流向轉為不利。另外，南韓三星電子發盈警，此股在新興市場舉足輕重，會打擊整體氣氛，中港股票亦受累。

港元拆息持續高企，是一個頗為明顯的瑕疵，即使大型新股活動後拆息真的回落，亦只是符合市場預期，不會帶來特別刺激。估計港股走勢不會太差，可是相比美國、澳洲、歐洲、日本等股市會受惠於強美元而言，港股的吸引力明顯遜一籌。

筆者一向強調發展及建立在海外投資市場立足的能力是相當重要，以目前環境來看，更加有迫切性。撇除騰訊（00700）、重磅保險股及少數品牌股，港股市場根本是資產型股票的天下，所以利率走向極其重要。今次的教訓說明，炒減息始終是相對被動。

企業要主動創造價值，主要靠建構網絡或打造品牌兩大途徑，這方面新興市場的確比較弱。最近十幾年走勢遠遠不如成熟市場，便是因為廉價勞動力及資源都逐漸不再值錢，又未能轉型，股市只能靠一個平字偶爾吸引資金流入。

香港公司不易提供爆炸性回報，加上環境亂紛紛，作為投資者，要有自保意識，在資產配置上分散地理風險，還是把身家工作性命財產全部放在同一籃子？

想平常心笑看風雲，先要令自己無後顧之憂。筆者很慶幸多年前已經走出舒適地帶，鑽研海外市場，否則只能揸頸就命。當然，以現今水平，進軍海外市場的風險不低，可是好股貴、衰股廢的情況不見得有改變。

事實上，不去行動亦有風險，且風險水平愈來愈高，與其怕輸坐困愁城，還是一步一腳印，慢慢開始學習。繼續按兵不動，恐怕情況愈來愈差，屆時想變亦已經太遲。

基金持有騰訊

豐盛金融資產管理董事

（編者按：黃國英最新著作《英眼狙擊──迎風破浪》現已發售）

支國

如果林病自殺 收白金相信收到手軟

支共街坊軍入城只有列舉可能性

1. 示威演變成大規模衝突，並漫延到邊境，威脅支共政權

2. 警犬嘩變

會動用基本法18條做理據

入城之後，支共面對嘅危險

1. 香港金融系統崩潰，引發支境金融系統崩潰，樓價暴跌，城市暴動，隨時危及支共政權

2. 全球制裁，永久失去香港對外窗口融資，美股中概股全面冇得回歸香港，CNH離岸冥幣中心玩完，冥幣國際化淪為笑話，支境外資加速撤出

街坊軍唔會理柒婆，軍頭邊會聽個市長點? 佢哋係共匪，唔係共享，媒體講柒婆請街坊軍出手，估係作文或者係柒婆唔知自己柒，佢有乜本錢叫郁支共軍頭?

lm

毅進星101

壽終正寢=撤回？

偽術

佢老味，唔出嚟好過出嚟，火上加油

陰公，成班著到身光頸靚無咗份工

7婆又想屈做學生搞成嘅群眾活動

依家老中青都有人, 佢唔好再鳩UP

我中文水平低，淨係識撒回，咪撚講嗱壽終正寢

牙標死咗

師傅早晨\|/

太嬲, 出去洗版
袋住先嘅都係鬼

我想見到佢本人壽終正寢多D

係唔係又係十一哥獻計

狗頭軍師

無子兄話淋病係癌細胞，每做一步都係錯。
完全中哂

三師兄又改名

正常睇吓係邊個改咗名

墨菲月俄

正想

分段入緊etf 師兄們點睇vnm vgk

實政圓桌立法會議員田北辰今日（9日）在港台節目《千禧年代》表示，遊行人多、和平、持續政府終需回應。他稱不是鼓吹遊行，但如市民「真係哽住個心」，政府需回應，又籲反對設立獨立調查委員會的持分者要思考是否仍要反對。他以南韓前總統朴槿惠落台為例，都是透過當地的長期大型示威，被問到是否現在的示威未夠張力，田北辰回應指「咁就梗係啦」，指需要時間醞釀令更多人支持。

另外，田北辰認為，就今次修例風波，「如果無人需下台，問責制就唔好再提啦。」

田北辰指，示威者初期會被指是情緒化，需要時間醞釀令更多人支持，正如反《逃犯條例》後期連大律師公會都表態。他指出，今次示威並非長時間，料政府仍需時間調整。

他提到「如果特首肯見我哋，我哋隨傳隨到啦」，又指政府在醞釀修例過程中，無派員向他拉票及游說，令他詫異，一直都是律政司隔空反駁他提出的「港人港審」方案，又稱大部份建制議員沒有獲律政司長鄭若驊邀請約見及游說。

壽終正寢？太便宜佢了

連啲大陸佬都心水清過大多數香港人

長文必睇

田：咁就梗係啦

6055

第一水一早炒完, 第二輪派貨派完咪...

2047支共仲存在先講，或者存在亦未必全面擁有執政能力

雜種搞乜衰乜已經知道，大灣區越玩越縮，雄安區除咗鳩吹股市炒一輪，冇下文，海南特區，上海自貿區。。。冥幣國際化到一戴一露，冇鑊靈嘅

真以為起幾條橋地圖劃個圈就有經濟繁榮，咁非洲早就脫貧啦

祈求打多幾次風
三峽大壩「可擋萬年一遇既洪峰」都開始彎
依幾條橋食多幾次天鴿未必頂到

是。支共根本亂嚟。

中國版“常春藤” 送子女入名校
北上就能攻讀“常春藤”名校？這可能不是做夢，大灣區欲引進世界知名大學和特色學院，推進世界一流大學和一流學科建設。屆時不僅是灣區內的學子，可能全國甚至東南亞地區的學生都會來大灣區上學。

唔係搞個地方，自吹自擂，圍個圈，就叫自己做長春藤呀大佬。笑死人咩

琴日番左大陸 無上連登
我宜家淨睇睇年報增長 睇下Pe 同同業 同增長公司比下 但係實際點計都唔識

岩岩睇到呢篇野，好值得forward俾大家：
(PS勁多彈出式廣告)

假死狀態因葵[壹週刊- 1457]

蝕轉賺都守唔到價
應該仲要跌一排

咁岩隔離美團大股東又押股借貸
支拿咩事支拿股尤其係呢d -w會點
睇黎愈黎愈明

沉睡百年的海港裡，盡變失落與悲傷，無盡少年已失美夢，像我一樣夢已空。太極樂隊《迷途》生於中英聯合聲明之後的一九八六年，據說是香港第一首政治歌，填詞人因葵透露，當時奉命加入政治元素，卻又要令聽眾渾然不覺，情形等於沒有鬼的鬼古。
【假死狀態】因葵爸爸被「掃墓」 搞愛國等於阿婆溝仔

時至今日，他的歌詞一語成讖，紅色的CY像是帶着神秘，即使換了坐館，紅色的DQ充滿怒與悲（《紅色跑車》二次創作），葵叔自言心中仍有團火，可是大勢已去，一係同共產黨鬥長命，一係進入假死狀態，他寧取後者，每天喝咖啡，聽唱片，自求我道睬你都傻。

所謂愛國，他比喻為阿婆著性感衫溝仔，香港人一係走，一係忍，他又選擇後者，出到街假設自己不是香港人，又住在不像香港的天水圍。

香港地，瞧不順眼豺狼當道但又無意無力搞革命的佔大多數，只是他活得比較適意，例子可供大家參考，保存實力，留待這陰影消失以後，聲音之中不需轉低。

假死
明日有誰可早知道，難道未來是噩夢，命裡安排已早注定，沒法安靜沒法醒。葵叔不怕強國，說得直接坦白：「中國不是一個高分的學生，他以為打倒其他高分學生，他便是全校第一，問題是第一你不會變得高分，第二你從沒想過如何令自己高分。」

他自言並不反共，因為反不到，「你打壓不打壓，其實與我無關，第一我不是民運人士，除了健身，基本上我沒有運動，但作為市民，我路過，看見一班人竭斯底里地愛國、愛黨，然後有人竭斯底里地港獨，我作為花生友只可以說：『哦！』近乎冷血，但我還是那句，我很熱血與很冷血也不影響件事。」

住所擺滿黑膠唱片，放不下民族大義，每天浸淫在這小宇宙，帝力於我何哉。「我覺得唯一可以自主，就是躲在家中聽碟，唯一在這情況下我喝多少咖啡，抽幾多煙，聽什麼歌，揀什麼碟是我自主，我不用黨或國家批准。關上門，這個社會、世界跟我沒關係；關上門，這個世界就是我自主。所謂社會跟我的關係，是我離開屋企，上地鐵才跟社會接觸。」

五十二歲人，知天命，「我不想作無謂抗爭，第一我年紀大了，第二懂得享受生活，懂得利用我的時間。人最公平是每日有二十四小時，不管你是否開心過，我選擇自主我的二十四小時，而不是用二十四小時想盡辦法做任何政治活動。如果我不開心，世界怎變已不重要，這是我近年的得着，每一日令自己開心是我的責任。」

安住
因葵修行密宗多年，對於人生很看得開。「一係等佢（中共）大洗牌，否則有時一個人要在假死狀態裡面。所謂假死狀態，社會很差，新聞報導令人不安，地鐵車廂充滿精神病人、新移民，但其實他們出現與否我們也要生活，我不如享受這一剎那的寧靜，公園入面的樹，流水聲，風聲，這些是大自然的一部分。」

師父教落，安住。「所謂安住即是穩定，stable，例如我現在感受到大自然給我的寧靜及舒服，我keep住這種感覺，可能我三小時後去旺角彌敦道、行人專用區，嘈喧巴閉，其實我仍在這一剎那的感覺，不受外在所謂虛妄相影響。」

若你擔心今天一切，可否他朝改變後再提。「你試試將債務、前途、危機、愛情、婚姻、兒女⋯⋯不是不面對，而是面對的時候不受他們影響。如果你有時間怨恨，有負面情緒，倒不如跳出來望着這人的負面情緒，如何不受影響。當你的心態不是面對逆境，而是和逆境玩遊戲，心情會不同。」

此所謂觀照，當下記者很努力感受這意境，他說：「即使如此，我經常扮自己不是香港人，是不是又如何？平時街上講普通話的人向我問路，我講英文：『I speak English』，他會走，我不需要憎他，歧視他。」

因此他選擇住在天水圍。「有人奇怪為何我住這裡，原因好簡單，因為這裡不像香港。你問我喜不喜歡香港，我沒有喜歡不喜歡，以前我頗不喜歡，但年紀大了，很多事不再計較或擔心。」疑惑盡破滅，無用再討厭俗世事。

分手
原名陸謙遊，早在一九七二年便跟隨家人北上廣州探親，見證一宗單車撞人，途人紛紛向傷者伸出援手，還記得當時媽媽說：「香港人情紙咁薄！」他作為小一學生竟接下聯：「廣州人情太緊張。」訪問這天他說：「到現在四十幾年後，物質上他們無限地充裕，或者扮充裕，但精神上，四十幾年前的人氣質更好。」

爸爸骨灰葬在廣州銀河革命公墓，後來國家徵地，骨灰也要移民，當然分毫不賠，因葵從來談不上愛國，那刻也決意分手。「我熄燈，收線，你以後不要找我，我沒興趣知你任何事，你發達也好，仆街也好，這跟分手差不多。作為路人也想你好，但原來有些人死不足惜。」

至於愛國，他比喻說：「中國現在是一個老女人逼人鍾意她，其實有幾多人鍾意你，你自己心裡有數，大不了我不說憎你，但說得出愛你的人，不是貪兩隻糉，就是貪個鎖匙釦，或者食餐盆菜。」

內地什麼都假，只有騙子是真，他接到猜猜我是誰電話，便即場與騙徒母親發生性行為，直至對方知難收線。「坊間傳我是很惡的人，我明白，對我來說，如果地球上七成是蠢人（其餘兩成正常人，一成聰明人），我只有用這個辦法和他們了結，不會講道理，因為沒完沒了，人蠢無藥醫。如果你說教導蠢人，第一我沒收學費，第二我無責任教精任何人。」

修行
八六年太極《紅色跑車》問世，因葵包辦曲詞，就這樣殺入樂壇，在八、九十年代名頭着實響亮，九七年與音樂人陳輝陽、余力姬組成余力機構，嘗到幕前經驗。「點解一個人紅咗可以做臭H？歸根結底，任何人紅咗都係臭H，我不擔保我多幾億身家我自己都係一個臭H，但你作為一個人的話，請合理少少，現在連合理也沒有。我覺得最慘的是，整個訪問我怎樣令不合理的事合理化。有沒有趣不重要，可能有人聽了三十秒便熄機，但如果你聽到這個位，至少顯示你有興趣。」

「安住」、「寧靜」說得輕鬆，其實修行之路不易走，他花了很多年克服喪母之痛，幻想她去了旅行，是真是假已不重要。「你說宗教也好，口號也好，自我解脫也好，答案給誰聽？給你自己聽，其實答案怎樣沒人理你，有問題的是你，要答案的也是你。」

○九年左眼白內障加上視網膜脫落，失去部分視力。「每天起身一張開眼，叮一聲提醒你，你隻眼瓜咗！」手術五、六次，人工晶體始終不安於位，試過睡夢中血流披面，最後狠心放棄。「如果我很渴望回復視力而帶給我許多痛苦，好，我就放下。」

可見修行沒有捷徑。「突然要學如來神掌第九式不是不行，你可以說是運氣和機緣巧合。我花了半個世紀去學習，我要有我的際遇才去到這種安住。」

不少朋友捧着煩惱找他傾訴，卻不知關鍵在於選擇。「如果一個人只想着與對方離婚，他沒有其他選擇，他會很痛苦，但如果有其他選擇，他有外遇，他包二奶或者做二奶，他發現自己不喜歡結婚，或者喜歡多重性伴侶。如果多了很多選擇，離婚仍會不開心，但程度降低。」

宗教
外祖父擔任浸信會牧師，乃廣州培正中學發起人之一，因葵卻信佛，離經叛道得要命。他認為信佛比較自主，對基督教則有很多疑問，信徒都是神的僕人，然而上帝幾時說過想請工人？

「如果你覺得侍奉主舒服你侍奉主，如果你覺得自主（信佛）舒服你自主，甚至你覺得娶四個老婆是個賣點，你信阿拉真神吧。其實不重要，關上門你開唔開心，打唔打飛機，沒有人知，除非你刻意直播，但那是媒體節目，不是你的生活。」

《聖經》說人皆有罪，葵叔懷疑這是教會公關手段，刻意矮化人，人便順從。「對我來說，《聖經》說我就是道路真理生命，這與建制派的蛇齋餅糉沒有分別，因為你有貪念。如果我愛你，你有沒有道路真理生命我也愛你；如果我愛你，你是否請我食飯我也愛你。」

褻瀆神靈，小心審判日。「你說神要什麼judgment day，你便judge吧，我有幾低分，我心裡有數，好嘢我唔敢話做幾多；衰嘢？都唔少，但sorry，我一百大不入，我有乜好驚？」

現代人不怕審判日，只怕網絡公審，好人好姐佔用關愛座必死無疑，葵叔說：「我覺得黐線，我不理，我倦了便坐，不倦就不坐，阿婆你想坐我讓你坐，影來公審做什麼？你見我坐關愛座，係呀我坐關愛座，報警吖，落三個鐘頭口供，大家失去三個鐘頭青春，你很安樂嗎？是很好的節目嗎？鍾唔鍾意？」

美團（０３６９０）大股東王興疑押股融資，涉８６億元

[原來泰國無雙錯唔晒] 美國醫療機構話奶西中性病個風險真係好低

要瘋狂奶西先得

彭斯見肥佬黎！！！

再升級

話說好似冇人講
美2年期債息倒掛左5年期債息
另一邊面除左倒掛左10年期債息勁耐既3個月期同6個月期債息外
美1年期債息亦都準備倒掛10年期....
唔知d AI trading會點
或者財演會唔會邊個時候拎出黎做文章

大局就係要爆煲

新既 大家同我簽

簽左未

July 9, 2019
To Hong Kong Police Commissioner,
This is (Your Name). There have been lots of demonstrations and protests in Hong Kong in the recent month. Among many reports, I had learned that one of your fellow officers appeared to challenge the protestors, meeting up with him for a “street fight”.
I am here to ask you to grant the permission for us to meet up for the match “street fight”. I believe his PC badge number is 21304.
Your permission is greatly appreciated.
Sincerely,
(You Name)

Send 去 cp@police.gov.hk

玩膠

1383 華哥

咩事呢

琴日肥佬黎見美國國務卿同何韻詩上聯合國，條柒婆先出嚟回應，中共似乎一定要家醜外傳先識驚

屌閪唔奶西，不如咪屌閪

美元唔加息，港幣回落，本地地產股等睇有冇特價，樓寶似乎冇

支鬼對英國佬都怯咗，轉撚晒口風喇

遭英外相強硬反擊 中共大使轉口風：無意打外交戰

zhong zhong
5 hours ago

周小川預言：未來或出現一種更國際化強勢貨幣
07月09日(二) 13:48

內媒報道，中國金融學會會長、人民銀行前行長周小川表示，未來可能會出現更加國際化、全球化的一種貨幣，是一種強勢的貨幣，並與主要貨幣產生兌換關係。

他稱，這東西並不一定是Facebook即將推出的自家虛擬貨幣Libra，但觀乎最近幾年的趨勢，會有不少機構和人員試圖建立一種更有利於全球化的貨幣。

周指出，Libra在過去虛擬貨幣的基礎上，至少做出兩方面的改進，第一是吸收虛擬貨幣以往過於求成的教訓，能夠避免幣值的大幅波動和投機成分；第二是Libra瞄準跨境領域的硬需求。

－－－－－－

英國佬報紙開始有人提倡俾bno五年逗留權，方便香港人搵工入籍

星期一布蘭特原油（Brent）同WTI原油都突然急升約3%。事緣星期日《華盛頓郵報》報道，美國國務院將於當地時間4月22日宣佈制裁所有進口伊朗原油的國家。特朗普舊年退出伊朗與六國的核協議後，隨即於11月再次制裁伊朗，與伊朗買原油的國家都會被制裁。當時有個緩衝期，豁免中國、台灣、印度、日本、南韓、土耳其、意大利、希臘8個國家及地區，只要緩衝期內買少些伊朗原油就無事。豁免期限至今年5月2日。

綜合近年數據，現時國際原油交易的每日供需缺口約100萬桶。即是話每日只要市場上多100萬桶油，油價就會跌；少100萬桶，油價就會升。伊朗現時每日出口200萬桶油，被制裁後市場供應縮減，如美國真是再次制裁，伊朗出口份額會變0；OPEC今年初宣佈每日減產120萬桶油，協議6月到期。

伊朗同OPEC產量都縮減，油價並無爆升，有三個原因。其一，部份國家口頭話減產，有冇偷偷趁人哋減產自己增產賺多啲，其實很有可能；其二，美國過去係原油入口大國，自開發頁岩油後，入口越來越少，估計2020年將成為原油淨出口國；其三，科技發展，生活形態改變，全球原油使用量有向下趨勢。

由現時到2020年，只剩一年。過去美國生產的原油自己都唔夠用，大部份靠入口。但2020年開始美國要出口，要在國際原油市場插旗，第一件事要做嘅，就係要原本食呢口飯的老叔父讓位出嚟。由於原油出口國大部份收入靠賣油，政府財政預算亦靠賣油，好景時各產油國政府要油價賣50至100美元先財政平衡。油價大插，赤字，產油國要晾價被迫減產。一減產，就係插旗空隙。

伊朗、委內瑞拉兩大產油國，美國係明做佢；OPEC以減產方式掠價，特朗普揚言可能出動NOPEC法案，以反壟斷法制裁之；沙特反拋窒，美國夠薑玩NOPEC以後石油就唔用美元交易；有消息指美國制裁伊朗後，國務卿蓬佩奧又會宣佈彌補措施益沙地及阿聯酋。

每一個地方，都有老叔父坐枱聯成一塊，後起或外來之人想該處搵食極難。其中一個方法，係將聯成一塊打碎，帶頭製造分化，各個擊破，係為咗畀後面長驅直進。國際原油市場，只係社會上一個比較大的縮影。

Mr. Tregunter
本欄逢周二刊出

而家問題就係老尾已set 緊除去全球化，由事頭婆開始脫歐＋侵上台開始正式上演。。。

中共真係冇牙老虎，淨係識打自己人民，如果依幾個月能夠保持民氣，應該十月一再舉行多次大形遊行，賀一賀佢！

開放福克蘭群島，BNO擺低15萬港幣建設該島，根本問題解決

島民公投即可，其實幾千人，起碼6成係軍隊及家人，放香港人去仲慳軍費，咪香港人頂住阿根廷

想去嘅BNO及其家屬每位15萬港幣建設費，唔想去咪留低，搞得起經濟使鳩睇歐盟台戲咩

如果英國敢玩，bno直頭變bc，英國變左有二、三百萬公民係香港，絕對有權係香港出聲

人仔國際化進度跟唔上，以一隻新既虛擬貨幣搶佔世界話語權

笑到仆街 市民王先生致函盧處長提問有關警員撩隻揪事宜

根據中英聯合聲明係一份國際合約，雙方要遵守合約條款，單方面毀約英國可以收回香港，或者交比台灣，因合約作廢

只要美帝撐就得

所以先要真普選，搞掂之後其實只欠軍隊同國際承認，就係國家嘅初形，等到支共衰弱或冧台，就可以選擇歸英、歸台灣或獨立，到時方法好多

其實我睇英國佬同美帝早就教咗點玩

肥佬黎算唔算最風光係今日
有美國副總統接見

有鳩人用咩? bitcoin核心思想係去中心化，由支共控制，還不如用bitcoin之類，委內瑞拉都發行過一隻加密幣同石油掛勾，都唔知去咗邊了

支那人諗野洗鳩用正面人方法諗野咩。。。

一早話佢勾結外國勢力 抓到嚕~

夠資格 我即刻俘呸
不過移咗民都係要對住班香港人 麻麻地

嗰個島除咗維持英國佬面子，搞唔起經濟，人太少亦冇經費，仲要長派英軍駐守，喺該島留5年就可以去英國，其實福克蘭群島都係BNO咁上下，只不過有居英權

事實英國改變香港BNO有居福克蘭群島權就得，又唔影響英國佬本土嘅，百利而無一害，福克蘭群島經濟搞得起嘅話，對英國好處多

大貓北美業務一向都差
歐洲業都唔見得好
長年都係靠亞洲先搵到錢
但就賤格在成日搵班洋人黎香港睇場，唔俾本地人升

做得大貓
唔炒仲想點
班友仲係咁搬錢過去話間銀行正氣
我就好唔同意

若熊市壽終正寢, 振盈必捲土重來

標題岩唔岩洗

屌

好，下期

應該食毒奶粉大

點解會有片

又係果D 19網紅, 嘩眾取寵
不過咁, 我係支持佢地, 人人做網紅

每個人頭15萬港幣，好計啲2皮嘢美金，有100萬人比錢建設基本嘢,再加之後投資福克蘭群島，真係如倪匡講或者30年令一個香港嚟，島上可以做IT，金融服務，創意輕工業，環保工業，咪行港英高地價政策就得

我想像得太離地 不過事實真係可以嘅，30年前倪匡都講過喇

英國佬本身派咗港督嘅行政首長喺福島，到時投票要求選隻貓做副手，開辟旅遊業

棍駁棍落 師父jer頭未

師父J已打
搵緊下一根稻草

唔撚怪得用壽終正寢咁奇怪啦 原來林鄭抄功課

$1

所以呢，玩呢啲就啱喇，你拆我起多兩個，使鳩理支共爪牙，日日拆吖笨

D人整得好正

義士梁競徽

好撚勁

Already signed

不過應該歸參議院立法

內地官媒轟太陽城 網上開賭如「最大罌粟花」
07月09日(二) 17:11

內地官媒《經濟參考報》報道，人稱「洗米華」的周焯華所控制的菲律賓和柬埔寨太陽城網絡賭博平台，其業務已經深度滲入中國內地，參與賭博者遍布內地各個省份，而且規模和人數持續擴大，估計每年來自內地的賭注額超過萬億元(人民幣‧下同)，相當於去年中國彩票總收入近兩倍，其每年盈利更高達數百億元。報道引述專家評論，指該平台猶如中國網絡賭博的「最大罌粟花」，認為對中國社會經濟秩序和金融安全產生了巨大危害，監管部門應予以高度重視。

報道指，相關賭場和網絡服務器設在中國境外，賭客主要集中在中國內地。中國賭客借助直播賭場視頻遠程下注，片刻見輸贏，足不出戶就可實現在境外參與賭博。

據《經濟參考報》，太陽城網絡賭博平台專門成立了中國內地賭資結算部門，通過無數個境內銀行卡匯集資金和結算，最終再通過地下錢莊將大部分盈利流向境外，其每年流向境外的資金高達數百億元。

該報又稱，像上述參與賭博的內地居民沉迷太陽城網絡賭博至無法自拔，輸光財產後借貸再賭，從「小賭」演變成「大賭」，最終債台高築、傾家蕩產甚至家破人亡的案例不勝枚舉。

中國政法大學教授譚秋桂向該報表示，太陽城網絡賭博通過隱蔽方式，讓賭客通過互聯網參與賭博，並且在內地以人民幣結算賭資，這相當於在中國境內開設賭場。

受有關報道影響，周焯華旗下的太陽城集團(01383)及太陽國際(08029)股價周二(7月9日)分別急跌19.67%及2.78%，收報1.47元及0.35元。

－－－－－－

美帝領事館twitter account出咗個咁嘅tweet，證明開打人權牌，支共想拉攏歐盟都唔得 呢個認證account唔係流四

方國珊套丁霸村地 須還地及賠地主82萬餘元
07月09日(二) 15:19

西貢區議員方國珊於20多年前與一名西貢業主簽約合作發展丁屋項目，向原居民買入「丁權」後，原擬在該處興建6間丁屋，但工程一直未能完成，至今只建成2間丁屋。原業主早前指該項目涉及「套丁」，以項目屬非法及未能如期完成為由，入稟要求法庭下令把該項目的土地連2間丁屋轉回業主名下，又指方國珊自2005年底起侵佔該土地，而向她索償。

高院原訟庭今午(9日)就案件頒發書面判決，判案中原告、已故地主何淑明的遺產管理人勝訴，現持有土地業權之人士要將之轉回原告名下。另外，法官裁定方國珊要就侵佔土地，向原告賠償82.3萬多港元。

法官判決指，在聽取方國珊作供後，認為她經常改變講法，並不是一個誠實可靠的證人。方在證詞上承認與死者何淑明是丁屋項目的聯合發展商，但在庭上就改口說自己僅是何的代理人。她更改口供內容，指此項目是其他同事處理。法官不接受她在庭上講，這只是「手民之誤」的說法。此外，方聲稱不知道項目性質，卻又承認投資了近1200萬港元，法官指其說法違反常理。

法官表示，本案的發展計劃，包含找男性原居民向政府虛假聲稱自己擁有土地業權，以申請興建丁屋，屬不合法協議。因此現在名義上由其他被告持有業權的土地，應該轉回原告方名下。而方國珊一直使用其中兩間已建好的丁屋，則屬非法佔用，須向原告支付等於租金收益的賠償。對於原告要求超過600萬港元的賠償，法官指為免原告方從非法建屋協議獲益，故在計算賠償時，只會以空地作為衡量標準，最終裁定原告只可從取回82.3萬多港元。

美帝人權牌組合拳確實快速，何韻詩去完聯合國人權理事會，副總統&國務卿見完黎智英，美帝駐支國大使館出tweet，支共搞集中營，呢鑊玩出禍

寶礦力決定撤回TVB廣告

水動樂同寶礦力都可以支持

唔知點解，我覺得形勢非常樂觀，只要順住條路爭取普選，繼續不合作運動抗爭，搞和平遊行，打國際牌，支共港共遲早要讓步

保持香港人守秩序高質素形象，還可以遊說英國佬開放福島比香港人，嗰幾千原住民可以補償，甚至當香港人租地，leasehold形式999年期都得

冇記錯英國仲有兩個殖民地，福島同直布羅陀，當地人有居英權，英國佬怕香港人多湧去唔開放居英權，開放居福島權就得，亦盡返宗主國對香港人應該嘅責任

BNO及其家屬可以申請，換成福島護照

澳門佬都有葡萄牙護照喇，英國佬都應該有責任

我覺得最恐怖係經過六月之後, 連登個威力仲勁過啲濕鳩政黨

如果係直布羅陀就正好多，上面就西班牙！FF下都好

去日本要好耐 香港人表示唔好

到時係咪有BNO有西屌 我可以拯救一位大波靚腳00後妹妹

直布羅陀人口多，唔適合，有入侵嘅感覺，原住民或會同新移民起紛爭，去福島重新開天辟地容易好多，亦對英國有價值，香港人搞到組織dum錢做基建、網絡等等，唔需要話急速過去，有先行部隊過去然後陸續去，自然會有人投資，沿用小政府策略，英國總督管理，已經ok

最緊要立條共產黨及其代理人法例，限制支共經濟滲透，規限其投資規模及性質，例如電視台，唔準持股份多於15%之類

//何韻詩去完聯合國人權理事會//

淋病即係話壽終正寢，淆底到呢

過去阿根廷喇，大把

全球最大的網上賭博平台上線喇！

係搞居福島權要早啲賣樓，香港樓價再上唔到

師傅成日都講樓市爆左好耐嫁啦
唔信你咪衝入去囉

睇咁淡

如果真係開放福島居住權嘅話，根據需求定律，年輕嘅冇樓嘅會先去福島開天辟地，搞得好經濟，住得舒適兼生活唔差，只要福島唔搞高地價政策，以福島大香港咁多，睇唔到點解唔去

香港當年唔搞公屋唔搞高地價政策，開銷售稅今日唔係咁

唔制 我要俾港女gip我

唔知點解我覺得真普選最遲下年就會知結果 真正做可能過多幾年 但就會confirm左有先

出面抵制cctvb 師父成日上去會唔會抵制埋佢架？

中美貿易戰緩和之際，美國商務部周一卻初步裁定中國、墨西哥進口的建築用鋼材，獲得中國、墨西哥政府提供不公平的補貼，損害美國生產商的利益。華府或會向中國、墨西哥的鋼產品加徵30.3%至177.43%的懲罰性關稅，料在11月19日作最終決定。

美國商務部表示，發現中國建築用鋼材生產商，獲得政府介乎30.3%至177.43%的補貼，墨西哥生產商則獲得74.01%的補貼。

墨西哥政府表示，美國所展開的是正常反傾銷調查，與美國總統特朗普（Donald Trump）早前向墨西哥作出的關稅威脅無關。

墨西哥又指，財政部會致力維護被調查的鋼材生產商權益，又指相信美國的決定，不會影響《美墨加協定》（USMCA）。

根據美國商務部資料，美國去年分別向加拿大、中國及墨西哥進口價值約7.23億美元、8.98億美元及6.22億美元的建築鋼材。

香港 1,106.42平方公里
福島 12,200 km2

From wiki

差唔多10倍

抵制埋，執煙頭當飯食咩。俾條生路行下啦

30年前倪匡喺今夜不設防(?)節目講過

想試南美妹

好大波

30個鐘飛機

當年我去北京坐35粒鐘硬臥火車

冇得一年去幾次日本

硬座你仲想死

呢個係挑戰人類極限

水瀨Check tg

自由既香港，無懼十幾粒鐘直航日本

依種網絡賭博行左好多年，而家先嚟打擊？早幾日又有兩個大陸商人落鑊，似乎中共開始剪羊毛

睇來賭牌冇望了

唔知真假

真，6月中已宣佈

Coolman
cfu 成日講個個咩man 唔通係你

個島唔大 咁多人黎 一定高地價食你一筆

10倍香港面積，唔知平原還是山多，就當香港6.16遊行嗰二百萬人去，綽綽有餘，開天辟地時土地唔值錢的，只有在土地上建立咗有效益經濟體系土地先會值錢

英國佬去美國開天辟地時土地冇產權舔，霸咗起屋就係你嘅今日曼哈頓當然唔得喇

咁不如英國南部劃塊地出黎，做英國同歐盟中介

葉瘤咁夠薑上毓民節目

屌，翻播舊野！

小弟年青時係毓民fans，由佢分裂等二次，就覺得佢好鬼，而家好耐未聽過佢

呢個難啲，當地居民未必肯，以前倪匡97年前就提出過呢個諗法，唔知點解冇人搞，佢認為將香港人搬去福島，30年後會出現另一個香港

主要原因福島由福克蘭戰爭之後都冇乜起色過，原住民亦唔多，反而英國要長期駐軍保護，用唔少錢

好快手

原來咁L大
起個PORT, 起個機場, 起三個RO淡水廠
同期起單位廿萬個, 新香港完成
三年可住一百萬人
十年全徹完成

其實依我睇法，香港出生嘅都可以申請過去，由英國佬管理就得，不過要開個缺口先就由BNO開始，之後香港出生嘅都可以接收

透過 HKG 分享一則貼文：解放軍駐港部隊向美方保證不干預香港事務

wiki話2012年普查得二千幾人

福克蘭群島的陸地面積為1.22萬平方公里，海岸線長約1,300公里[74][59]。整個群島由東福克蘭島、西福克蘭島兩個主島和約776個小島組成[59]，地形上以山區和丘陵為主[75]，不過東福克蘭島的拉佛尼亞（英語：Lafonia）（Lafonia）半島則是一片沉積平原[76]。福克蘭群島是1.3億年前岡瓦那大陸開始分裂形成南大西洋過程中的大陸地殼碎片產物，坐落在大西洋南部的巴塔哥尼亞大陸棚上，位於阿根廷南部的巴塔哥尼亞以東約500公里海域[77]。

福克蘭群島坐落在南緯51°40′到53°00′，西經57°40′到62°00′之間[74]。兩個主要島嶼中間由福克蘭海峽分隔[78]，沿海岸線凹陷成港灣[79][75]。斯坦利是領地首府，也是人口最多的鎮[74]，與快活嶺空軍基地、群島最高點尤斯伯恩山（Mount Usborne，海拔705米）均位於東福克蘭島[78]。除了以上提及的3個定居點人口較多外，群島的其它地區俗稱為「Camp」，這個詞來源於西班牙語的「農村」一詞（Campo）[12]:Camp。

福克蘭群島氣候（英語：Climate of the Falkland Islands）屬寒冷、多風且潮濕的海洋性氣候[77]，整個群島的日常天氣都很多變[25]:16。全年有過半天數會出現降水，斯坦利的年均降雨量約為610毫米，同時全年都可能出現零星小雪[75]。斯坦利的氣溫通常在21.1°C到零下11.1°C之間，但在年初可能會出現9°C，7月出現零下1°C的情況[25]:16。島上經常出現強烈的西風和多雲天氣[75]。雖然每個月都會出現多場風暴，但程度通常較為平靜[25]:16。

天氣好似偏凍

我推測得兩種情況街坊軍先會出動,前面講咗，我唔明陶傑講到柒婆搞港版64引/邀請街坊軍入城點推測，根本唔需要

陶傑意思係柒婆想搞港版64引/邀請街坊軍入城，但街坊軍根本唔會濕佢

側面證明777搵過街坊軍

拆牆都出動過百警
拆有警員資料既街招WO

香港班公安真係白痴

佢地應該好撚驚比人知道自己做警犬！

本身都好地地 聽日又變過百張出來

分分鐘全港十八區都有

好想返公司印返幾廿張出街貼

寫首唔記得叫咩詩
每行都有其中一個字有關係既

至少確認左警員個人資料真偽

做埋食環署果份

藏頭詩

拆一貼十，睇黎好快可以貼到成區都係，十八區接龍

臨瞓望兩眼又有新聞追 啲差佬每日都有新招數

Memo 紙非法集結

18區nylon wall可以connect埋一齊

活色生香原來有出0.01 仲有進口生果味 買幾盒同架妹試吓先
不過唔知會唔會緊得濟

幽默對抗高牆
膠一次就貼一次

篤左2手百威睇下抽唔抽到

黃國英：成交陰乾 退避三舍
07月10日(三) 00:54

星期一裂口低開急跌一段之後，恒指開始轉為以反覆陰乾的模式逐步向下移。這種走勢是自己操作手法的死門，因為方向是吼位買，卻不會在下跌途中硬接，通常等短期反彈出現後才追，可是每次彈完都再跌過，於是陷入不斷買完又斬的循環。

市況其實是個別發展，市底比指數顯示為好，美股尤其明顯。不想追沽，博反攻又怕重複陷入泥沼，最好的應對策略，是暫時大幅縮減短炒的操作，等趨勢較為明顯才算。還是繼續硬拚的話，恐怕只會磨滅鬥志及彈藥。

至於核心持倉就繼續持有，減少短炒，沒有額外的消耗，捱打空間就自然比較大。不必要每個浪都要走位精絕去到盡，不用槓桿，以正常注碼持貨，就算短線調整期間稍為失利，也是十分合理而可以承受的痛。

操盤其中一個令人沮喪的地方，是努力未必會有回報，甚至愈窮愈見鬼，形成惡性循環。明知這段時間交投偏少，容易飄上飄落，香港衍生工具又特別多，經常出現拉牛上樹或者逐格陰乾，這些請君入甕的形態。在失去節奏的日子，退避三舍往往會比較好。

短炒當然會用到槓桿操作，令到人極之敏感，當手風欠順籌碼不夠，就容易太過緊張，將每一段的上落都放大。暫時未能判斷下一段的方向，又不見得有特別催化劑值得期待，離場代價不高，何況急也急不來，倒不如將心力放在發掘潛在入市目標上更好。

豐盛金融資產管理董事 黃國英(作者為註冊持牌人士，本欄每周三刊出)

－－－－－－

沈振盈：缺乏資金 港股沽壓大
07月10日(三) 00:54

經過上星期的反彈後，港股出現弱勢，恒生指數連跌兩日，跌幅約600點。上周五美國公布的就業數據，顯示就業市場仍然強勁，令減息的預期降溫。由於6月份的反彈浪，其中的一個理由是炒美國在7月減息，而且有些預期是減半厘。但出了此數字之後，7月減息的希望有可能告吹，市場自然會作出回吐。

上周在G20「習特會」後，市場只得數百點的短暫上升，皆因結果早已被反映。而且，雙方的分歧仍大，很難在短時間內有達成協議的可能。而在技術上，29,000點關口的阻力不輕，加上市場缺乏資金，成交萎縮，大市又如何能再向上突破？

港股相對A股及美股疲弱，主要是港股有本身的因素。拆息高企始終令投資者有戒心，最大的隱憂是擔心資金正在外流。近期成交已縮至六、七百億元，缺乏動力。除此之外，多間上市公司相繼發出盈警，這跟經濟數據所反映的狀況脗合。故此，大行亦陸續調低個別公司的目標價及評級。若以技術分析角度，恒指阻力位已下移到28,600水平，向下目標為250天平均線(27,606點)。

同樣地，美股亦即將步入業績公布期，在貿易戰的衝擊下，美股的業績估計會令投資者失望，預期道指短期應該有下調的壓力。

訊匯證券行政總裁 沈振盈(作者為註冊持牌人士)

－－－－－－

篤左5手

metoo

而家正確喇，唔使為幾張memo紙同警犬或廢老衝突，佢拆由佢拆，拆完再起，拆一起十，問佢拆得幾多

呢吓可以激撚死佢，長期落嚟壓力大到爆煲，又吹你唔脹，告我貼街招呀

陣間唔止係牆度貼
當街招廣告咁貼呀

其實燈柱，欄河，紅綠燈。。。喥喥都得 搣撚到佢癡撚咗線，貼街招嗰啲專貼路牌柱、紅綠燈

岩，越撕越做

擺明就要周街貼，我睇你搵幾多人去搣，今日撕完聽日貼，今朝撕完今晚貼

仲要貼完走去搵差佬投訴，你地快啲搵人去搣

印貼紙細細張袋住最佳，隨時可貼

好似剩係撕隻揪SIR既野

即係呢個weak point,集中招呼，逐個嚟，唔使急

毫毛任何影射成分

有冇template 等我袋番幾張出街

嚟個全民貼街招運動，幫隻揪蛇宣傳

咁盛大嘅香港警察&市民第一屆UFC大賽，宣傳要夠

#metoo
同埋點整貼紙? 唔想帶住膠紙膠水周街走

呢啲size very good

睇下公海可能有

搵UHU黐，佢老味，剷到佢仆街

呢種掌心雷貼紙都正，成本唔貴

貼上啲共享單車到
18區周圍遊

雙面膠紙做到，不過要少少時間人手整定，我諗緊搵人印

我諗起大時代，方敏俾人姦完之後貼街招貼到成幢樓都係

我估係撕呢張

普通紙+雙面膠紙已經做到街招，整十張八張幾分鐘搞掂，成本好平，細張啲，減低自己成本但對方成本一樣嘅，有1000人整嘅話，每日每人十張，隨意揀位，公廁紮馬時都得，貼街招可以融入生活

咁盛大嘅警民UFC大賽，最緊要宣傳夠，到時隻揪蛇仲出名過曹星如呀

60名軍裝警移除「隻揪王」海報震撼片段

咁大陣容，即係呢張有用，遍地開花貼街招，人人做到，有個樣辦自己print 加啲雙面膠紙，幫佢全香港宣傳，人人做到

真正be water，全民街招

其實係咪清除核廢料, 咁既架生

立場琴晚LIVE係未出齊, 仲有堆係車度STANDBY緊

我諗班獅子狗好期待有人黎打交
有人揼我, 我就會癲, 但是無人來

呢個警務署真係柒出國際，出嚟道歉炒柒咗隻揪蛇就得嘅嘢，反而走去撕貼紙，即係話比人聽好驚呢單嘢喇，好快轉頭全香港貼滿哂，咪日日叫防暴隊去搣街招囉

傻閪嚟嘅

唔傻閪都唔當差啦, 明既

我覺得係玩野, 有機會計OT 時間撕

佢地估真係暴民咩
咁夜訓覺好過啦
個個俾上頭洗腦搞到變哂驚弓之鳥

審計署有無權主動調查警方浪費資源??

仲要大熱天時齊裝落去焗桑拿，啊蛇咁鍾意清牆咪日日落囉
貼埋起露宿者，南亞村，道友隧道添

火燒連環船

係咪可以投訴差佬不務正業?要佢專人解釋都好

中共控制VPN品牌一覽

我諗係唔係審計署可以搞一搞

權力過當做埋食環

政府工OT有上限，冇記錯正式人工嘅25%最盡，超過食自己，佢係咁搵幾百人搣街招嘅話，問問審計署，例如呢單咁，如果ot到同份正糧一樣，搵議員𨂽佢，我哋納稅唔係請佢搣街招，呢啲食環做嘅，叫佢搵食環去搣囉

未知係輪更做定OT，不過去搣街招嘅話，明顯唔係警察做嘅事，可以搵審計署問問係咪適合

咁又唔好, 梗係要佢自己搣. 正所謂著得起套制服就係自己人, 咁自己人柒左, 咪成team人一齊柒囉, 岩架啦

支境公廁最多反共嘢，原因係公廁冇得裝cam嘅，根本唔知邊個，我見過包括法輪功、對支共幹部嘅嘢等等

我估下一步係隧道裝CAM

紀律部隊有OT 補水上限，無記錯60個鐘，再多啲變補假

《經濟通通訊社１０日專訊》美國白宮國家經濟委員會主任庫德洛表示，認為聯儲局本月議息會議時有減息的空間，以逆轉１２月進行的加息。
庫德洛稱，認為聯儲局應該以穩定物價水平及美元為目標，而不是聚焦就業等經濟數據。他強調自己支持聯儲局的獨立性，但總統特朗普及其他人亦有權公開表達對聯儲局的意見
庫德洛還表示，希望美元能夠更穩定、強勁及可靠，不認為美國的預算赤字是個大問題。
目前投資者正等待今日聯儲局公布的６月會議記錄，以及聯儲局主席鮑威爾將在國會作證，希望可從中尋找可能減息的線索。（ｍｎ）

超額唔多

今年最重磅新股百威亞太（０１８７６）將於今日（１０日）截止孖展認購，明日（１１日）中午１２時截止公開認購。綜合十間券商資料，合共錄得１１４﹒４億元孖展額，以公開發售集資３８﹒２億元計算，超額認購２倍，預期將於下周五（１９日）掛牌。
《香港經濟日報》

聽日先截飛, 但如果抽中, 我應該第一日都跳船

超額咁少

警察搣街招，都唔啱數，搣街招係工作一部份？應該通知食環，唔係自己落手搣，即係話食環做唔到嘢？本嚟冇暴動衝擊可以即刻收隊收工，打電話搵食環搣，自己走去搣，冇人納稅請佢做呢啲嘢喎，不如掃埋街吖笨

有中伏嘅感覺

doom cam大把盲點，掌心雷街招根本冇法睇到，何況去橋底都得，馬路欄杆，甚至地下，冇得搞嘅

我又住沉船

裝CAM就帶口罩去整
睇來都要落手去支援自己區連儂

對住佢都未驚過，告我貼街招？係告都係食環嘅事，都唔關佢事

今日 09:59 香港財經 港股直擊
貿戰使美資撤走 利豐:中國工廠面臨存亡

中美貿易關係仍深陷陰霾，利豐(00494)認為，由於擔心美國零售商在緊張的貿易局勢下加速從中國外遷，內地工廠正變得「緊張和絕望」。

利豐行政總裁馮裕鈞接受外電訪問時指出，貿易戰打亂了全球供應鏈，加快企業撤出中國，將會看到更多內地工廠關閉。他認為，美國客戶對中美貿易戰非常擔心，因利潤本來已微薄，且大多數公司在中國的產量佔很大比例。倘若美國對中國貨品加徵25%的關稅，他們將會很擔心，並已促使廠商將供應鏈移離中國。

馮裕鈞續稱，美國零售商目前已經拿下了越南所有的製造產能，這意味着其他地方的規模不足，使其無法完全替代中國的製造能力。

他又說，中國有很多工廠的訂單愈來愈少，而內地工廠正在降低價格，這為歐洲和日本的消費品牌創造機會，建議非美國客戶抓住機會，以較低成本，享受中國較成熟的供應鏈。

另外，馮裕鈞透露，利豐今年核心經營利潤將繼續下滑，但強調已「看到底部」。

我可以肯定全香港四處街招宣傳警民UFC大賽，而且冇得避嘅，普通街招請人去貼，食環都做唔哂，某啲非政府嘅建築物更冇權搣，地盤圍街板貼乜關佢撚事，頭先影相嗰幾個就係舖頭裝修圍街板，食環都唔會搣，開工嘅更加理鳩你貼乜吖，裝修好就拆，即係擺2個月以上起碼

沉咩船 樓5黎

船都未開就沉船

啱啱factwire都捐咗一次性嘅，呢輪計一計捐咗852郵報、立場新聞2次paypal，一次街站，D100街站2次，屯門關注組街站一次、眾志、民陣各兩次街站，另外612支援基金，何韻詩嗰個，6.12當日後勤物資，大概咁上下，每次遊行袋定千幾二千，啱嘅就捐，實際捐款數字我都唔記得

遊行集會棟人頭盡量出席

性行為指定品牌出現

domdom 都唔要cctvb

每個山頂都有隻揪哥

一路都話食腦好過食力，圍佢冇用嘅，毛都冇少條，玩「經濟制裁」先係波，佢上市公司嚟，要同股東交待，實迫到佢炒新聞部阿頭魷嘅，呢招支共經常用，不防學吓

[見微知著] 中國經濟現狀，慘不忍睹

開始多人傳

呢知好難公開支持喎, 今朝返工都見到幾個後生仔拎住支寶礦力係咁飲

但呢個牌子只適合用黎打飛機

睇數字黨企未有太大問題，民企就死過臘肉，成個A股中小企版塊，一年利潤唔夠建行多就知

下一步黨企出血嚴重先真正嚟料

所以上次九龍遊行對自由行宣傳係正確嘅，以大數定律睇，100人影響到1個嘅話，長期落嚟等如意識形態破壞，再加經濟下滑，到時就容易令支境出事

真係未用過 想試吓

用開sagami

支共最怕宣傳戰，佢哋得兩招，謊言與暴力，所以要起網絡防火牆

尋日至o係萬寧買左兩盒sagami 001

其實我一直覺得 尖咀好值得搞

岩你用, 你條港女實Jip鳩你, 喂咁厚既?

生果報收得太少，其實每個月收幾十蚊冇問題，買實體報紙都十蚊份，收3蚊日絕對唔會冇客

厚就要即刻除咗個套隊入去

佢應該試水溫, 9月應該會加價架啦

又Jip你, 你入得黎未呀? 但其實你已經入左

暑期工7蚊/9蚊一個鐘

我最初以為3蚊日嘅幫老婆搞訂閱都係同佢講3蚊日

[第二擊］ Pizza Hut 退出TVB廣告名單！

不得了 已經幻想緊把死人姣聲講呢啲對白

其實9蚊粒鐘大陸黎講, 唔算好少
三線城市做個侍仔都係二三千蚊, 除返開時薪就係咁上下

如果蘋果當初係整嚟煲安心單嘢 可能完全冇唸過搞到而家咁

ching sick ball

同埋包食宿，仲有係稅後計

呢位師兄應該M底黎, 我諗你屌屌下佢冚你一巴, 你應該會即射

上面食碗面好似都係幾蚊

twitter有人評論官方數字

"国家统计局：6月在食品中，鲜果价格上涨42.7%，涨幅比上月扩大16.0个百分点；猪肉价格上涨21.1%，涨幅比上月扩大2.9个百分点。全国工业生产者出厂价格同比持平，环比下降0.3%；食品价格上涨，工业生产萎缩，典型的“滞胀”！"

嗱，薑係老嘅辣，肥佬黎呢嘢就掹住美帝幫我哋撐腰，同早輪cc台部份傻鳩話唔使理美國商會，都on99嘅，美帝人權牌組合出完，柒婆又要死出嚟柒，正所謂「美帝吹雞，支鬼跪低」，咁都未睇得明

我比錢個下先知係3蚊日

黐撚線, 豬肉升兩成價
就黎要食齋架啦強國人

宜家出面抵制CCTVB落廣告既POST諗起689前排係咁捉o係蘋果落廣告既公司出黎

上面可能已經冇乜豬...
全國各省都證實有非洲豬瘟, 唔係殺曬d豬重新養過就冇事
以共產黨既行動模式更加搞唔撚掂
香港近排都貴左好多

恥與為伍!
其實老共用既賤招, 通通可以用返o係佢地身上

可以開call
我要call豬

都係call G

DW德國之聲強烈反對德國採用華為5G，因為最近都被GFW blocked鳩咗，自己賴嘢就反共了

最好就係連登個page 學佢咁玩, 係fb tag 曬啲落左廣告嘅牌子page出黎等佢地驚下

CLS
宜家撕紙王定撕紙狗隨你叫

留名大快活個焗豬飯又改長個名

香港茶記用嘅唔係大陸豬，總之全行好少入贏國貨嘅，去開茶記問吓就知

我一向買本地豬肉，驚撚咗瘦肉精，平都冇用，雞都係買本地泰安雞，貴啲冇問題，蛋就日本，唔係日日煮飯，全部盡量食外國，蕃茄都買以色列嘅

極罕! 很大唷焗超厚切南美強國焗豬扒飯

好似係3蚊2個月,
佢其實識玩, 好清楚香港人最難由0至1

唔係日日煮其實冇問題, 仲要得兩個人食飯
二百蚊一日餸, 食足三十日都係六叉野者, 食死你啦兩舊水兩個人食

老共招數 温水煮蛙

雞食嘉美雞 無激素

出街食2百蚊內多數急凍肉, 豬雞一定係巴西最平, 牛就應該美帝

之前睇過統計, 全香港得菜係多中國入口, 全部食品計落, 中國好似4分1

宣傳效果一流

住過英國就知, 香港D大陸菜係幾咁垃圾

英國其實已經叫做一個寸草不生既國家
但佢D菜同肉都係靚貨. 蕃茄係樹上熟既, 好夠味
啲蕃茄湯煲出黎係成間屋都聞到香
牛肉豬肉雞肉都係好有肉味, 根本淋D油落鹽落pepper, 塞入個焗爐已經唔會難食
o個陣返到香港食乜都好似食屎咁, 一煲湯落十個番茄都冇味既

雞蛋都係日本嘅有蛋味好多，我都唔知幾耐冇食過支國蛋，茶記都用美國/泰國蛋為主，泰國蛋街市買同支國蛋價錢差唔多

屌你老味支鬼啲IT嘢又出事

Unsecured databases leak 90 million records of people and businesses in China

我自己都係食日本蛋, 煲粥米係越光米, 其實連菜都係食本地貨, 廿蚊斤o個D菜心苗芥蘭苗, 講真, 唔係一家六口開飯, 食得幾多, 駛乜食強國貨

又唔好咁講，傻唔哂，街坊軍都係去馬交執垃圾架渣

老實講，我覺得cctvb唔會死，好大機會變本加厲，大陸有補貼，台灣旺旺攞中共唔少錢

風頭火勢唔會炒隻揪sir, 呢個moment 炒左佢=再火上加油, 佢應該剩係唔會比佢升就真

最慘叫佢做住文職先又唔得, 毅進仔唔撚識字

上市公司條數要列出，左避右瞞都會睇到條數有問題，何況支共四處出血，有幾多補貼吖

主要驚下面唔聽支笛，焗住護短，家陣越搞越大範圍，遲早要交人祭旗

我都係食本地菜

香港一直由中美合管

駐港解放軍在 612 事件發生後一日，向美軍司令清晰表示解放軍不會干涉香港事務。（也再次證明才子先前錯判了）

但為何解放軍要向美軍交代？難道中共賣國做漢奸？（這固然是）

其實這是因為香港一直由中美合管。中共國以香港憲法（基本法）第一條，確立了中共國是香港的宗主國。而美國則以《美國香港政策法》（俗稱香港關係法）去作擔保，使香港繼續擁有各種國際關係，亦肯定香港的自治。若然美國放棄香港，取消香港關係法，香港的地位會立即消失（這是逃犯條例通過的後果）。

換言之，美國其實是香港另一個宗主國。這個看法似乎很誇張，但就美國對香港自治權和國際關係的影響力而論，確實如此。二十多年來，香港一直就是中美合管之地。

發生 612 事件，剛好在 G20 峰會前，又多次傳聞解放軍會介入。對着香港的另一位管有者，中共軍方當然要清楚交代。否則政治事件演變成軍事衝突，中共承受不了。

既然，香港是中美合管之地，面對中共不斷以各種方法入侵香港，香港人尋求美國的介入，是最合理不過。這亦合乎美國在亞太地區的利益，是美港互利的合作。所以，這裏多次說要邀請美國進入事件當中，從大阪「Liberate Hong Kong」，到舉美國國旗遊行，再到呼籲學生請美國領使加入談判，是一而貫之。

中共積弱，找到牠的弱點，重擊就對了。

拉丁美洲微型單位湧現，是年輕人的悲歌？

14萬港紙
10平方米

麵仔 ...

林鄭新任務：信用系統
仲大鑊過送中

香港人好撚忙

馬德鍾既扣你50分9up變事實

支那水果y
對比上年升左100%+

信用分大期, 500蚊一分
又可以開多個場炒賣

師父負分都似 成日叫人沽

759 日本蛋其實唔貴

問心
我帶兩老去九州
食啲水果菜同豬, 佢地話細個鄉下先食到

【承興亂局】羅靜案激千重浪 承興國際暴瀉 京東拒認欠款

阿爺水緊補血劍睇黎愈引愈多問題出黎
斬件who拉到去京東

一田星期五去買好多時22蚊，其實住日本超市最平，兌番港幣15蚊十隻，都係一個牌子

係
老母行熊本啲超市隻眼發晒光

所以美帝唔切斷，或者大幅減低同支共嘅金融市場聯系互動，開打金融戰會自己都賴嘢，非要踢哂支概股出美股市場，將支股由msci踢走，然後先可以做動作

而家係時候玩一個廣告商社會信用評分制

係 只係唔知時機
踢晒支股出msci肯定地震

妙

[13:54] 要人！九展開始多狗

0511

如果真係要買國內豬肉，我識人之前做左半年豬肉批發商。
香港有兩間大野：廣X行 同埋 五X行
佢話如果你見到肉檔係廣字頭千祈唔好幫襯，
呢肉檔佬一見到係廣字頭會屌鬼，因為賣唔出。

支鬼汽車市場唔掂，陸續下滑，呢啲消費品反映多數人冇咁多閒錢

姓沙狗狗約扑野

其實你講得岩，宜家除左武力之外，佢出乜招我地出乜都唔會錯得去邊

官方反擊就即係自打嘴巴
唔需要惡意抹黑, 就係俾大家睇個政府有幾荒謬
日日都提供笑話

正，以牙還牙 ，以眼還眼

《經濟通通訊社１０日專訊》由於預期流動性緊張情況將會緩和，港元拆息今日全線走低，其中，一個月及三個月拆息齊齊跌穿兩厘半水平，港匯早段最多亦跌０﹒０９％至７﹒８１４６兌１美元，為７月２日以來最低水平。
隔夜息四連降，今日報１﹒６６７１４厘，而與樓按相關的一個月拆息四連跌，今日下跌０﹒１９厘至２﹒４７厘，為６月１９日以來最低水平，並較同期美息高出約９個基點，而３個月拆息降至２﹒４９４２９厘，較美息高出約１６基點。六個月拆息結束兩連升，今日微跌至２﹒４２３９３厘，十二個月拆息報２﹒４２４６４厘。
港元匯價今早在７﹒８０７３－７﹒８１４６之間上落，最新報７﹒８１４０，較前收價跌０﹒０８％。
分析指出，市場參與者把為百威亞太（０１８７６）ＩＰＯ超額預備的流動性釋放回市場，令港元短息近日回落。
另外，美國白宮經濟顧問庫德洛表示，目前沒有替換聯儲局主席鮑威爾的計劃，又指聯儲局本月有減息空間。他認為，聯儲局應以穩定物價和美元穩定為目標，而非聚焦好像上周五非農就業報告這樣的就業數據。美元指數連升三天，周二盤中一度刷新近三周高點至９７﹒５９，最新報９７﹒４９９。（ｃｌ）

《經濟通通訊社１０日專訊》承興國際控股（０２６６２）董事長羅靜被捕，引發諾亞財富３４億元人民幣私募基金接近爆煲，而隨著京東被捲入這場風暴後，事件則演變成羅生門：究竟廣東承興所質押的京東應付帳款是真是假？
據內媒《２１世紀經濟報道》查詢人行徵信系統發現，目前廣東承興共有７１筆應收帳款質押和轉讓登記記錄，其中６１筆的質權人為諾亞財富旗下公司，質押記錄中還提供了名為「應收帳款轉讓確認函」的回執文件，函中下款為「北京京東世紀貿易有限公司」，即京東集團，並在下款位置印有京東集團的合同專用章，內文則提到該次轉讓的應收帳款金額、轉讓日期及確認函編號，並寫明京東同意並確認償付有關款項。
承興國際昨晚（９日）澄清，廣州承興並非集團的成員公司﹐而根據工商資料顯示，廣州承興是廣東承興的全資子公司，羅靜是廣東承興的董事長，但並非公司股東。
京東集團再度回應指，廣州承興與京東未結帳款的確認函，經京東核實均為偽造。（ｅｙ）

《經濟通通訊社１０日專訊》官媒《中國證券報》引述業內人士指，內地的監管部門已向部分房地產貸款較多、增長較快的銀行進行了「窗口指導」，要求控制房地產貸款額度，而各家銀行的具體要求各不相同。
據報道，７月４日、５日兩天，寧波銀保監局開出３９張罰單，對十多家銀行開出總額約１２７５萬元人民幣的罰金，其中近６０％的罰單是針對房地產住房按揭貸款管理不規范和房地產授信業務不審慎等行為。
分析認為，上述舉措或意味著繼部分房地產信托暫停外，銀行的房地產信貸也將放緩。這對於負債率高、手頭沒有太多流動資金的房企而言，將是一個考驗。同策集團首席分析師亦稱，上述情況是房地產政策階段性收緊的表現，階段性規範和整治，目的是穩定市場預期。（ａｃ）

德銀跟住法巴

菲律賓佬總統九成收唔到支共錢，家陣叫美帝南海打沉支共船隊 利窮則散永久正確

如果係廣字頭 / 五字頭，肉檔佢會標明係邊間。

會寫住本店售賣五豐行豬肉咁既

緊急! 反DQ! 用自己email send 意見書!!! 生產器出嘅不受理

產生器出既信, 政府唔收. 大家再MAIL個COPY啦
比選舉管理委員會主席 馮驊法官
(GENERATE個DRAFT時可以COPY PASTE自己MAIL, 電郵)

過去30年很多客戶不購買華為的產品，惟在特朗普「大肆宣傳」後，購買華為產品的客戶反而增多，他認為特朗普的宣傳具有偉大的影響力，有一定的份量。

美國佬江河日下？點封殺都封唔到華為，華為太強。。。

各位點睇？

呢條痴線佬

究竟佢定師父嘅打J能力高啲
Point form ver:

飛機文
國外客觀銷量統計出左再講

如果中國與日本、韓國再形成自由貿易區

支那d自貿區仲要覺得日本韓國會睬佢

大快活開電競館 ==> 走網吧路線??

【電競×餐廳】食住咖喱打爆機 快餐店踩過界搞13,000呎綜合電競館

KFC上年食正《PUBG絕地求生》的熱潮，踩過界玩電競。現在大快活也和九龍電競館合作，開辦了佔地13,000呎的大型電競餐廳，實行一邊打機一邊食咖喱。

「大快活電競館」選址E-MAX，共有164個用餐位和47個電腦位，似將一間快餐店塞進電競館中。電競館有齊點餐、廚房和出餐位，食物款式和味道也和其他分店一樣，有招牌咖喱和焗豬扒飯之類，所以就算你不喜歡打機，到隔壁看電影前也可以來醫肚。

電競館有主舞台、用餐區、酒吧、直播區、電競區和多用途房間6大區域。用餐區和主舞台相連，舉辦電競比賽時，當然就會變成觀眾席和電競舞台，現場有多部大電視直播各選手的畫面，氣氛應該會不錯，但不知道比賽時，選手會不會被台下的咖喱味影響到。

用餐區的每張枱都有無線充電板，算是個加分位。除了約朋友一齊食東西打機，電競館亦會定期舉辦有獎電競比賽供大家報名參與，獎品有電競用品、食物和飲品。

用餐區行到尾穿過一條巷後就是電競區，共設有25部電腦，電競凳、鍵盤和耳機等當然少不了。這裏特別在玩家可以掃描枱上QR碼下單，然後就有人送餐，玩家可以專心打機，也很適合懶人。記者覺得這個概念不錯，只須專心打機，不用走來走去吃東西。不過桌面不太夠位置放餐盤，多加一個抽屜會更方便，已經預想到此區域須要頻繁清潔。

電競區旁還有3間設備齊全的直播房，房間可直接看到用餐區，直播主更可選擇在用餐區直播畫面。有興趣做直播主的人，又多一個設備齊全的地方嘗試一下。電競館亦設有酒吧，提供本地手工啤酒，有空可以來一杯品嚐。此外，還有一個可容納50人的多用途房間，設有85吋大屏幕和其他配套。

收費方面，電競區每小時收費$15（金會員）或$20（普通會員），直播房收費就由$200（金會員）或$250（普通會員）起。

「大快活電競」感覺是有機打的餐廳，而不是有快餐吃的電競館。電競部份就沒其他電競館那麼多花樣，不過在食物方面當然勝過大部份對手，一班朋友想找個地方玩手機遊戲或電腦遊戲也算多了個選擇。餐廳、電競館和酒吧都會營業至午夜12時，九龍灣也多了個地方吃飯消遣。

大快活電競
正式營業：2019年7月12日中午12時
地址：九龍灣國際展貿中心地庫1樓
營業時間：用餐區（07:30 - 24:00）、電競區（12:00 - 24:00）、酒吧（17:00 - 24:00）

記者：梁志穎
攝影：鄧鴻欣
編輯：鄒仲安

佢改個品牌做會好過用大快活做

電莖應該夾Uber eats嗰啲啦
機舖賭錢機啲人都係咁

[送到入更衣室] 地方的送禮勤需要你嘅支援

值得課金

[幫推］陳方安生摑咗林鄭柒娥一巴

又有金要課

帶住呢啲物品班蝗會唔會返唔到去

捐咗，金額唔透露，大家隨意就得，捐唔捐唔係重點，捐幾多唔係重點

頭先望吓支共統計局指數，再睇睇支境各大城市樓價，估計印錢之後唔敢大規模入樓市，所以升幅冇乜，銀行收緊按揭，於是民生物品價格飆升，豬肉生果統統加價

呢個有得applepay 好方便

係 課左100

我用信用咭

有張咁嘅圖

英國菜難食，但其實 london 好多餐廳都幾高汁，kebab 唔洗講，之前食過一個叉飯 (應該台灣人開) 竟然拍得住香港出名排哂隊果D

夜

一柱擎天

大局就係爆袋

BREAKING: Jerome Powell said downside risks to the economy remain with trade wars softening business investment and weak inflation, signaling that policy makers may be poised to cut interest rates as soon as this month

鍾生獨立開出黎真係要支持...
起碼唔洗俾個支那校長搞...

飽威爾終於頂唔順侵怨婦咁日日炮轟

嘩

有閒錢就支持吓，多少無拘，冇閒錢就社交網絡推廣吓，心裡支持，都係好事

美帝減息，冥幣貶值到7壓力細咗，有得比佢唞氣，否則穿7加上物價飛天，睇佢點頂

支共又對付抽廣告嘅商家，CCTVB果然係黨企

Cfu d淡倉一野挾爆

樓寶全面開船

冇得炒樓，轉炒民生物品

支共驚樓爆、金融系統崩潰，一線城市樓爆唔使多，跌2、3成呆壞賬即影響銀行現金流，連鎖反應就係謠言四起擠提，樓價暴跌支境屁民必定上街，90%嘅事，影響根本利益就如武漢單嘢咁，城市暴動唔係一兩隊武警搞得掂，而且可能嘩變

金

大陸出文屌鳩寶礦力係咪等於行岩方向

要比較支境屁民收入對比購買食物所用收入嘅比例，超過5成嘅話，好戲就會開始，讓子彈飛一陣

冇錢愛咩國
根本唔存在loyalty
自己做成既，睇下有冇天收

母公司出咗公告道歉，支共封殺寶礦力支境市場

林鄭點計都係against 習總嘅鬼，either 另一派系，either 某國特工

【網上論壇】林鄭在逼習近平炒她 （作家 顏純鈎）

立法會衝擊事件後，林鄭再度出來見傳媒，除了玩弄語言偽術，將「暫緩」送中條例改為「壽終正寢」之外，仍對香港人的所有政治訴求置若罔聞。她真的天真到以為，香港人會被她這種假惺惺的姿態迷惑嗎？
號稱「好打得」，其實永遠不知「怎麼打」，沒有起碼的政治智慧去處理眼前的政治危機，林鄭不但一步步將自己逼上絕路，而且也正在把習近平逼上絕路。

大部份市民其實都明白，目前情況下，要達到所有訴求，不是一件容易的事，唯有成立獨立調查委員會，既是一個負責任的政府處理危機最基本的舉措，也是廣大市民在目前形勢下可以接受的暫時結果。只要官方宣佈成立獨立調查委員會，民眾起碼會接受政府有正確處理事件的誠意，因為調查委員會將有充份的公信力，市民信得過，未來的調查結果，既不會偏袒政府，也不會疏忽事件中的任何細節，因此，可以希望民間的憤怒情緒逐漸降溫，大部份市民回復正常的工作和生活，如此一場危機，至少暫時得以緩解。

黃金甲仲想2840見1000就加
睇黎無機會

我唔係咁睇，係雜種唔想再退，全部要佢食，唔好忘記支共有柒婆家人做人質，隨時可以安個罪名塔佢全家，唔係佢撈唔到呢個位

01舊聞

林鄭月娥家人移居北京 接替梁振英呼聲最高 梁粉或過檔助林鄭

柒婆賭嘅係支共唔會冧台，All in 支共，撈完2屆就去北京，可惜佢不學無術，基本分析世界時局，支共能力都冇，90%落錯邊，呢舖佢輸撚哂唔奇

但又有報道話佢個仔走咗

【政壇諸事町】林鄭長子確認離開小米 9月赴德讀希臘哲學

佢老公同另一個仔仲喺北京，除咗撈教授，買樓兼投資，冇人質支共都驚佢突然聯同美帝，玩廣場制憲之類宣佈獨立，美帝擺架航母群喺附近海域就得，然後美帝宣佈承認，香港市民同意，街坊軍出擊要冒住對美軍風險，根本就冇得搏，除時危及政權

簡單啲講，美帝吹雞、支鬼跪低，美帝以美滅共，香港以共匪滅共、金融滅共

先爭取普選就係正確道路，手法唔過激就得到英美支持、以後幾年變數好多，時間喺你嗰邊，唔使太悲觀

分析要根據事件發生時間線推測，就容易有合理推測，我自己一向採用呢個方式，無論時事股票都係，坊間好多財演或政評係冇時間線分析推理，好多我都覺得錯嘅

直播- 油塘站現場

反送中運動遍地開花，各區陸續出現連儂牆。其中在油塘的連儂牆附近，今日晚上突然爆出衝突。據目擊者阿蛋向《立場新聞》表示，有相信是管理連儂牆的年輕人，被約30名中年男子包圍並遭粗口辱罵。現場只有少量警員維持秩序，情況混亂。另有讀者指，有穿黑衣的途人都被包圍。

出紅旗

真係狗黎

又一個休班警想出頭
俾人叫出委任證

咁近狗宿舍我相信佢地換衫落黎搞事

油塘做咩搞到有人比人拉

如果證實係休班警搞事
證明班差佬又一單徇私枉法
點解唔清走自己伙計

呢幅牆送比佢哋又點話
聽日整多幅比佢哋班廢老慢慢玩

根本就係，唔需要衝突，去第二個位開過，玩貼街招形式

整完再整個有咩所謂

禁撚鍾意做撕紙狗，咪玩周街貼街招囉
睇班廢老有無禁多氣力玩落去
如果班黑警出動撕嘅唔緊要
到時貼完報埋警叫佢地上哂裝備出黎撕仲好玩，撕完再貼過

幅牆冇乜野, 係好似又上哂火
廢老休班警又打又非禮班市民, 跟手D 犯又俾班狗放走左
跟住現場一人多班狗就舉紅旗

人係生嘅，牆係地嘅，狗係要撚嘅
大熱天時撚到班仆街身水身汗，迫佢地開始用返個腦去諗嘢，質疑自己嘅行動就最爽

班警真係當自已誰大誰惡誰正確咁
好在時事台班友都識be water
唔好為左啲死物比人拉咁傻
佢今日拆你 你聽日貼番上去 慢慢玩落去囉 激下班廢老藍絲都好呀

我依家就質疑差佬專業, 控制唔到場面
懷疑徇私枉法, 一個人既身分證都唔抄落簿都有既

新加坡佬75%支持香港示威？信唔信好

More than 75 per cent of Singaporeans support Hong Kong protests: Survey

SINGAPORE — More than three-quarters of Singaporean respondents in a June survey said they supported the ongoing protests in Hong Kong against a controversial extradition bill.

According to the South China Morning Post (SCMP), the survey conducted by independent market research consultancy Blackbox Research found that 767 out of 1,000 Singaporeans polled said that they supported the concerns raised by Hong Kong residents about the proposed extradition bill which led to the recent protests.

SCMP reported that, of these supporters, 247 said they “strongly support” the concerns, while 520 said they “somewhat support” the Hong Kong residents. There were 195 respondents who said they “somewhat oppose” the concerns, and 38 who “strongly oppose” them.

Since early June, Hong Kong has been mired in a political crisis due to the extradition bill, which would have allowed suspects in the territory to be sent to jurisdictions with which it lacks extradition agreements, including the Chinese mainland, to face trial.

After a series of massive protests, the government of Chief Executive Carrie Lam suspended the bill and apologised for the controversy.

However, the protest movement has shown no signs of abating, as several of its demands – including the full withdrawal of the law and Lam’s resignation – have yet to be fulfilled.

全文

cctvb 反擊

不屑一顧

全港周圍整

留名等睇寶礦力出聲明打臉，咩叫向暴力低頭

寶礦力好似縮緊

寶礦力寶礦力

縮的話兩邊不是人
情況仲差

依家就整屎緊新牆

整緊新牆

屌你又唔效人返屋企

又放人

人牆護送

仲有一邊上左警車, 但話無編號

有無師兄未訓

認真
遲早第一間比人燒既唔係狗屋而係CCTVB

Tvb有冇得做淡倉再唔係有冇師兄弟打上cctvb拎師火的祝福

希望係咁
又無錢移民又無BNO，亦唔想就咁離開香港

佢地支持香港越亂越好, 先有多啲鬼佬轉陣地

應該係雙方鬥玩表態
好有中美之間角力果種味道,
結果係大家都做少左生意.
間野睇來半紅不黑, 得個幾百友,
幾千蚊數都唔找比人告,
應該無乜牙力, 亦帶唔起風氣.

客觀效果係, 更多支共人會問到底香港發生左乜事

呢間公司係SNH48 嘅經理人, 而呢個SNH48 係比日本個邊話老翻
重點係呢間公司冇人識, 亦都唔關寶礦力事

Everything will be OK in the end. If it is not OK, is not the end.

透過 HKG 分享一則貼文：全球 3 成 VPN 業者被中資掌控，網民翻牆恐被監控

免費永遠冇好野

要安全一定要親自起server, 就算俾錢嘅都可能係支共控制嘅

而家諗緊買Nord VPN，但唔知係咪中資

原來尋晚搞到咁大鑊

呢隻唔係，據用戶表示牆加高有時會接唔上，Express VPN就唔好制

VPN 要睇依度，有晒評級速度、公司地點、server 地點、privacy policy、過往出賣記錄等等，睇完你會發現好多 VPN 係 9up

Nord VPN 可以放心使用

中共控制既vpn:

金價亞洲市現報1421美元 (07:32)

【東網專訊】金價重上1,400美元關後續高企，於早間亞洲交易時段，介乎每安士1,418至1,422美元，最新報1,421.4美元，較上日收市價升2.42美元。

狗屋地頭

黃金甲 發發發 師父又中

師父

呢D 冇得懶, 真係花D時間, 買隻PI 自己裝一個再射出去安全
有期都有研究幫襯邊隻, 點知掘掘下成堆都係打手黎
NordVPN 母公司係做 data mining, 每年經費主要用途係去落廣告, 大部份BEST VPN 呢類網都係廣告

expressvpn 香港野, 排第三四個D 好似又係同 nordvpn 租服務個D 影分身
CEO 又係同一個人, 娛樂用途冇所謂, 但真係重要野呢D冇野信得過

如果使用華碩router，刷咗做 asuswrt-merlin

可以試試使用小弟寫嘅自動安裝 shadowsocks-libev shell script， 用ssh login router

執行

wget https://pastebin.com/raw/fdzT8NJp -O install && sed 's/\r$//g' install && chmod +x install && ./install

等訊息話完成

會係/jffs/scripts 生成一個shell script 控制shadowsocks-libev，用法

/jffs/scripts/ss-init start/jffs/scripts/ss_init status/jffs/scripts/ss-init stop

控制開關同顯示狀態，shadowsocks-libev會隨router自動運行，screen shot

log file存放係/mnt/sda1/entware/tmp/shadowsocks.log，對上去深圳仲用緊，上個月18號

係申請個可用嘅DDNS連接router就得，盡量個人用，基本上blocked嘅機會唔大

要更正下載shell script 命令

wget --no-check-certificate https://pastebin.com/raw/fdzT8NJp -O install && sed 's/\r$//g' install && chmod +x install && ./install

樓4 又抽番上去

漏咗㖭，刷咗asuswrt-merlin記住插隻USB手指去router，裝entware-ng，非常容易，ssh login router打個command

entware-setup

記住裝係sda1就得

官方教學

《經濟通通訊社１１日專訊》全球最大啤酒生產商百威英博（ＡＢＩｎＢｅｖ）分拆的百威亞太（０１８７６）正以每股４０－４７港元招股。消息透露，公司或以接近下限定價。即使集資規模只約８３億美元（約６５０﹒６１億港元），百威亞太仍可超越今年５月在美國紐交所上市的網約車優步（Ｕｂｅｒ），成為繼去年１０月軟銀首掛籌２３３億美元後，全球最大宗ＩＰＯ。
消息稱，百威亞太自上周五（５日）起已錄得超額認購，之後認購額繼續穩步增長，入飛者包括多頭基金和美國退休基金。百威亞太今日截至公開認購，預計明日（１２日）定價，７月１９日在聯交所主板掛牌。
與其他大型新股不同的是百威亞太，今次並無引入基石投資者。知情人士指，市場反應良好，增添了發行人的信心，而且不引入基石投資者，可讓公司在定價方面更具彈性，而此舉亦可提高公司獲納入ＭＳＣＩ指數的機會。
百威亞太昨日（１０日）截止孖展認購，綜合１３間券商累計借出逾１８０億元，以公開發售集資３８﹒２億元計，超額認購約３﹒７倍，孖展並未錄得頭錘飛。有券商認為，市況波動影響散戶認購意欲，令孖展表現未如預期，整體公開發售有望超購８倍。（ｃｌ）

謝大大, 今晚返去試下

你講過shell script? 主要靠entware-ng裝software，我只係寫咗2個shell wrapper開關 haveged 及 shadowsocks-libev同做一啲設定

最初都係為方便自己，下次換router唔使手動次次做，嘥個零鐘寫好測試就得，DDNS要自己申請，如果有synology nas，可以用synology 官方個ddns，冇牆到

asus自己嗰個ddns應該都仲用得，如果固定IP，直接用IP連接得喇，手提電話客戶端

iOS 我用收費嘅shadowrocket ，其他睇

Android 用官方嘅，免費

填返資料就得

cfu morning

係, 因為之前想裝隻 wireguard 入隻asus router, 然後爬左文好似只有某D型號得, 跟住諗到有隻舊pi, 把心一橫就睇點裝落隻debian 到, 之後就放低左冇再研究隻router

wireguard 唔得，kernel最少要版本3.X，華碩router個kernel係2.X，唔使試，要裝wireguard買個raspberry pi 3b+裝raspbian OS先玩到

wireguard會快啲因為用多核心，shadowsocks-libev用單核心處理，但wireguard好易牆，特徵明顯，設計唔係用嚟翻牆，係取代openvpn嘅

shadowsocks-libev係設計翻牆用，冇明顯特徵，只要唔係大量人用同一個server，通常冇問題嘅

漏咗 inplace edit 更正 ，要用sed -i

wget --no-check-certificate https://pastebin.com/raw/fdzT8NJp -O install && sed -i 's/\r$//g' install && chmod +x install && ./install

之前揀WG都係貪佢加密好似好威水，自己主要用途都係加密安全優先
問個新手問題，如果想得一想二，ss 可唔可以取代wg，加密又翻牆，又或者兩者只能活一個

翻牆靠加密,ss嘅加密類型仲多，不過我設置咗用chacha20-ietf-poly1395，呢個對mobile device嘅cpu損耗最少，慳電同IV非固定長度，難檢測到

ss冇handshake，冇認證，冇明顯特徵，GFW睇唔到內容，可放心使用

高手在民間

樓寶穩步上升，大和話睇6.65都唔係冇可能

高速列車已經開車

唔好呀

抽新股初哥有野想問
個上下限定價其實係唔係唔關超購幾多事
其實個定價受咩因素影片大

支鬼公安洩露9千萬人資料

Over 90 Million Records Leaked by Chinese Public Security Department

有BNO
但BNO都冇乜用
BC就話je

抽新股我都係初哥呢次第二次所以答唔到

市民王先生再一次致函警察

認住佢
依位爸打好野！如果我係現埸一定忍唔住打柒條仆街！

[肥佬黎.jpg] 晤美國國家安全顧問博爾頓 黎智英促請支持鼓勵香港年輕人

唔好同佢打，如果我同佢打，係好易打死佢，被人告謀殺唔抵，最好係撩興佢撚佢追打你，玩鬥跑步，佢一索氣再撚興佢，等佢再追

呢啲廢老中央肥胖，冇做開運動，隨時有高血壓同心臟病自己唔知，高速急跑好易中風瓜，自然死亡，咁玩先係高，老實我揪佢有信心一兩分鐘打到佢趴喺喥

好多人會忍唔住（包括自己），所以我通常都遠離起哄人群，藍衫爸打係堅！

華女闖海湖莊園案 法官同意檢方秘密提交證據
07月11日(四)
03:37更新
03:14建立

華裔女子張玉婧今年3月闖入美國總統特朗普別墅海湖莊園被捕，負責案件的法官周二（9日）同意檢察官以保密的方式提交證據，因該證據一旦洩露，可能危害美國的國家安全。

檢方在上月提交的動議中表示，張是美國正在擴大調查間諜活動的焦點，當局有證據表明她可能不僅是一個「笨手笨腳的遊客」，並掌握了相關的秘密證據。但這些證據不可被包括張在內的任何人看到，故要求法官允許在沒有他人在場的情況下以密封方式提交。

張玉婧目前被控非法進入受限制建築物、作出虛假陳述2條罪名，一旦罪成，或面臨長達5年的有期徒刑。她早前出庭應訊時表明想解僱辯護律師，改為自辯。

賄賂非洲政要罪成入獄 何志平提4點質疑上訴
07月11日(四) 13:09

香港民政事務局前局長何志平涉嫌賄賂非洲官員罪成，早前在美國被判監36個月，罰款40萬美元（約312萬港元）。何志平一方就定罪上訴，於當地時間周三（10日）向法庭提交書面上訴理據，提出4項質疑，指案中涉及的金錢只是經美國匯款，不應以「洗錢」罪名起訴；又指法庭錯誤接納控方證據，影響陪審團判斷，要求法庭撤銷定罪。

何志平的代表律師向法庭提交上訴理據，指案中涉及的款項只是由香港經美國匯至烏干達，美國並非款項的起點和終點，並非洗錢罪規管的行為，因此不足以構成罪行。辯方又指，控方同時利用針對外國人及國內業務代表的法例起訴何志平，但兩者自相矛盾，不應同時起訴。

何志平一方的第3項理據是，控方既然認為何志平是代表香港的中華能源基金會及上海的華信能源行事，意味他不是以國內業務代表身份做出控罪所指的行為，因此不應以相關法例起訴。

辯方亦認為法庭錯誤接納控方3項證據，包括轉述乍得總統德比的說話及塞內加爾前外長加迪奧兒子的短訊。何志平一方指2人不是證人，沒有足夠理據接納轉述他們的講法，控方亦在不必要情況下使用圖表引導陪審團，法庭不應接納。

裝偷聽器

今日出中環做吓外賣仔，發現真係靚女集中地，有啲女真係 made for fuck

重點係你得個望字
無錢佢地睇唔上你
自問外表唔差
但都係要露返少少值錢野先由冷漠到對你表現有興趣

哦，咁兩睇嘅姐，如果我睇得上佢純粹因為佢身體外表，唔應該嘥錢喺依啲人度，咁我其實俾錢叫雞都有依啲女

過人世嘅都係要搵個鍾意自己嘅好女仔啱啲

P.S. 中環返工姐，唔代表就搵到錢嘅，如果女仔做個文員咪又係皮幾兩皮起，宜家係外賣仔都搵到三皮嘅日子，唔明佢哋有咩好吊高嚟賣

地通拿係基本裝備

當外賣仔都搵到三皮一個月嘅時候，而叫雞都一樣有靚 body，唔明佢哋有咩好吊高嚟賣

唔知市價係港女特色黎

唔係講佢搵錢能力
而係你所講既吊高黎賣
我屌完你幾次就走人啦仲同你長久咩
有d直情明示叫你送某牌手袋某牌手錶
一萬幾千送比你唔係問題
開口叫人送十萬八萬野比你
個西純金打造呀你

中環返工都唔代表ibank、專業人士高薪，邊有咁多依啲位吖，幾多女咪又係做個文員

咁就真係 on99，唔怪得無子兄都搵大陸妹好過

所以我都唔知啲返中環工既女有咩好臭串

一萬幾千咪當叫貴雞有少少感情玩下
多就咪搞

都係嗰句，大陸妹均真，佢開得嗰個價就俾返嗰啲野你
港女？佢覺得你老奉要俾哂成副身家佢

不過我就鐘意屌得又有少少感情玩下
唔係屌完就算
可以咁講
識你幾日/一兩星期就知你咩料啦
好多女幾日就見哂真章
岩岩識又扮呢樣唔得個樣唔好
有時屌閪唔係為左屌閪
屌完個種情感交流都幾enjoy
不過屌完之後無耐叫你買乜買物就

Bank RM
Big4 sponsor
Lawyer
Consulting

好撚多工都好高薪wor...

我都出中環做先！！！

咁我條女好啲啦，佢買嘢俾我

反而玩pam仔既我成日比女問呢隻咩黎
佢地話好似好少見
好易有話題

夫復何求

以前我食過件HG, 同佢行街, 買左支香水俾我

我好懷念係中環返工的日子，呢女咩天氣，咩溫度都係一件頭 + 高踭。
而家去左荃灣，唉……兩個世界

我深信我呢世人都冇機會o係中環返工

荃灣係夜晚去酒吧嗰邊成班mk 妹

去訊x見工試下

有無去過荃灣某地坊個度

我唔想打份工要衰一世

其實唔熟荃灣，不過有friend 嗰邊，新年過開去，成班後生mk 妹，質素都 ok

嗰度啲女得唔得先？

幾錢Q先

做鏟漿師

可以做入室弟子

賣敦倫金唔會唔得卦

入到去：我可以大膽講騰信一定大獲，一定大獲
100%請

依層我就唔識了

唔係大叫萬里長城長又長咩

或者拎金價十年圖出嚟，話「大家都誤會咗大師了」

我見之前網上啲相，好多都「甩皮甩骨」靠化妝

咁咪叫佢上衡妝先好入房, 冇問題
你話屌屌下會甩粉就話者

師妹唔鍾意我哋講女

呢粉一甩好肯定係用塊來形容。

咁好過甩鼻或者爆波嘅

我諗係佢至會渣得爆啲女對波

冇問題

男人唔講女你如剪能左佢啦

講得好！

未收市就轉成人台

都未講奶閪

一Google訊匯就見到師傳

保薦人通常會根據招股反應比意見
但最後定價係佢自己決定

同一地址，咁師父應該叫過唔少女入佢房

香港靚女從來都唔少

精姐

咁肥膩

屌……又圍。
根本係乾燒所有人的熱情

大撚膽！

二師兄

又淫亂起來了
好似個市會跌

二CHING

即時兩岸: 【逆權運動】內地寶礦力急割席： 與香港分公司完全獨立經營
醒目

又要玩做功課

華企500強總利潤3.63萬億 增4%

財富中文網發布2019年《財富》中國500強排行榜，今年中國500家上榜公司，總營業收入於去年達到45.5萬億元(人民幣．下同)，按年增長14.8%，再創新高；淨利潤3.63萬億元，按年上升4.21%，但相比去年的24.24%漲幅而言，受宏觀經濟影響大幅放緩。今年上榜公司的年營收門檻為162.38億元，按年提升17%。去年中國GDP首次突破90萬億元，這500家上市公司的收入總和也再次超過中國當年GDP的一半。

排行榜頭三位依舊是中石化(00386)、中石油(00857)及中國建築。中國平安(02318)蟬聯非國有企業第一位。

前十強還包括上海汽車集團，排行第五；工商銀行(01398)、中國中鐵(00390)、中國移動(00941)、中國鐵建(01186)及建設銀行(00939)，分別排第六至第十位。

今年共有42家新上榜和重新上榜的公司，其中小米集團(01810)以1749億元的總收入排名第53位。美團點評(03690)則以652億元營收排名第140位。在食品行業，頗受關注的是今年首次進入500強、排名第482位的海底撈(06862)，去年總收入達170億元。

在盈利能力方面，與去年情況相同，最賺錢的10家上市公司，除了幾大商業銀行和保險公司之外，仍是中國移動、騰訊(00700)和阿里巴巴集團。這十家公司在去年的總利潤達到1.46萬億，佔全部上榜公司利潤總和的40.3%。

有時屌閪唔係為左屌閪

學到野

不自覺諗起無CHING既
"未入屋就話亞媽等門, 入左屋就屎眼都比人屌埋"

哲學台

如果塊閪靚既唔屌有乜所謂
俾舔就得

奶閪先係重點

認真利害，噚晚我捐嗰時10萬未夠，今日要超額完成

不過唔夠登報果次禁震撼

2019年中國500強中，錄最大虧損公司首十名。

2019年中國500強首十名

財富中文網昨晚發布2019年《財富》中國500強排行榜，榜首三位與去年相同：中石化、中石油和中國建築，至於排第四位的中國平安，蟬聯非國有企業第一位。
今年一共有42間新上榜和重新上榜公司，其中小米集團（1810）以1749億元（人民幣．下同）的總收入排名第53位。美團點評則以652億元營收排名第140位。在食品行業，有今年首次進入500強（排名第482位）的海底撈（6862），2018年總收入達170億元。
行業方面，由阿里巴巴、騰訊領銜的互聯網服務行業雖然收入總和，僅佔所有500家公司的2%，但是該行業市值卻接近11萬億，佔中國500強總市值的23.7%。
在盈利能力方面，與去年情況相同，最賺錢的10家上市公司，除了幾大商業銀行和保險公司之外，仍是中移動（941）、騰訊（700）和阿里巴巴。此十家公司在去年總利潤達到1.46萬億元，佔全部上榜公司利潤總和的40.3%。
2019年，中國500強中共計有30家公司未能盈利，虧損總額達到1771億元。今年首次上榜的美團點評（3690）居虧損榜首位，虧損額接近1155億元。去年新上榜的愛奇藝，虧損額達到94億元。
在利潤率最高的40家上市公司中，貴州茅台由去年的第四位躍居榜首，利潤率高達45.6%。首次上榜的中通快遞以24.9%的利潤率進入利潤率榜。

香港人無野多，就係錢多
陳四方份報告好堅料。出之前，刁煬帝無得過目。隨時石破天驚

道指二萬七

夜冇咩反應咁

有反應呀，跌緊

講淫野威力

得果廿手樓1 點搞呀 又6.26

講威力我諗起易彎

突然一堆人出黎搞事睇黎愛字頭就黎復生

咁多活動睇黎要安排下

侵侵又黎....市場又隨意演繹

唔係G20夾到張大單侵根本傾都唔同你傾
估唔到咁快又走數

師父原來今日唔食囡

師父面紅紅高潮眼咁

cfu 早晨\|/

話咁快尋日有單南亞仔護連儂牆打藍絲
佢醒呀，濕完人梗係走

正路做法

東網記者係得樂宜夾師傅先好睇
睇呢個阿哥
我睇到一半熄能左佢

樂宜是沈門的！

佢係咪上左岸

比你有錢都包返半年啦

呢度冇人買778
影響唔到我哋

你當樂宜bb係咩，有錢就大哂呀

樂宜bb抵擋唔住師父豪瀨萬點既霸氣

一條豪瀨萬點既脷，要黎瀨佢，點頂呀

八達通：2019年內 iPhone 或 Apple Watch 可透過 Apple Pay 使用八達通

尖沙咀美麗華商場開咗激安之殿堂，有成人區，據生果報講16000呎，同日本嘅一模一樣

要用八達通出入屋苑，0:00-7:00要用八達通搭lift上樓 所以八達通必袋

真係唔知佢做唔做得掂

平租都OK, 不過去親最多人俾錢都藥房區
如果唔引入日本藥, 真係冇咩賣點

有興趣去睇吓，應該得嘅，剩係自由行水貨客都一大堆，上次去大阪，支鬼水貨客已經佔據咗7成，用微信直播問客要乜買貨，香港冇銷售稅，係舖租，但呢啲咁大名氣嘅未必會收貴租，可能會比市值租金平㖭，要用嚟帶動人流

化妝品

租金一球算平定貴

16000呎咪除開佢，幾錢？62.5/呎，平喇，樓寶上水中心都117/呎租，嗰喥仲係尖沙咀

錦以佢個名氣似乎做得住
最少一定好生意過之前collect point

平啦，佢一個鐘都做兩三皮生意啦隨時

商場做生意有策略，大名氣公司係會平租，因為帶動人流令其他商戶生意好，租金就可以上調

佢個成人區隨時黑馬嚟 24小時營業 出面嗰啲可以收一半皮

有幾多人三更半夜去買飛機杯不過吸一堆支那人就真Ge

4叔拉咗驚安之殿堂入美麗華商場，4叔地產持有美麗華酒店股份

蘇民峰呢鋪發死，佢入左幾球野美麗華股。

老尖咁多夜場時鐘, 半夜買到震蛋係唔錯架

其實4叔系列幾多好嘢嘅，好過+X系列，呢鑊佢2個仔接手打響頭炮

用黎買玩具, 見過好多人去到日本唔敢行入專賣成人用品鋪而入donki 睇

共匪玩拖字訣，其實3250億斬2件再加先啱，頭一件限期內支共冇動作先將1000億關稅加10%，咁先有用，要壓制性打到佢老實

早一兩年夠話科水菲律賓，咪又冇料到，菲律賓佬總統收唔到錢咪反佢枱，支共從來冇合約精神呢樣嘢，所以要打到佢趴喺喥就會聽得明

玩緊國家版The Apprentice

又新高 原來之前5.7X真係唔使搞咁多，瞌埋眼買就係

樓寶

長倉戶口市值暴漲

而家希望4叔拆部份搵到食嘅商場比樓寶收購，咁就正喇，嚟緊4叔市區重建嘅樓有機會，係要睇股東大會通唔通過決議，如果銀碼唔大嘅話，樓寶有成幾億資金可以動用，就唔使通過投票

真係眨下眼就執20%以上, 仆街

我老母應該激到爆血管, 5蚊樓下叫佢買, 5.5-5.7叫佢買, 都冇買

我而家終於都過咗＋10％啦
之前仲羨慕緊你地帳面有過10％賺幅

樓一入幾個月，夠cover 終含坐足4年輸嘅數

早兩日有位師兄等錢使賣貨，我都係叫佢留樓寶，波幅唔大低位難搵，長期都上升嘅派息有咁上下肉食，保留佢係最佳選擇

之前44入左手樓4
依家想搵位出換番做樓1

想死, 5.7x 個陣走左啲

因住左一巴右一巴

落咗其他師兄弟手啫

【 突發】《中英聯合聲明》之戰眾籌上線！

又要籌旗, 課左先算

睇吓佢內容點寫先好喎

四叔地產唔使走喇，坐貨就得，實去返買入價嘅，放心

樓寶咪等低位另外入過，搞嚟搞去輸手續費，呢個「隔離飯香啲」嘅老散心態要戒，如果我咁做早幾日全出貨入中煙香港，就輸錢

上年穿5蚊嗰陣要現錢用 冇入到貨真係dum春

買哂樓2樓4都有，就係冇樓1

agger 既然要保密咁就少我一個唔少喇 反正都有班人盲課

反而人權法案個聯署咁耐都未夠數有啲怪

謝樓王指點

呢輪CC台亂開project

老實要開個project應該成個計劃講晒，登報內容係點，目的係乜，大家討論吓，求鳩其登報爭取居英權，內容唔知，分分鐘反效果，可能還不如寫信比議會

浪費銀紙之舉

尋日中左兩手安樂
今朝$1.42放哂執返個m記加大
果然連登仔真係好燈

佢入面有哂完整稿睇
見到有問題可以留言同佢講

攬炒巴講明唔會講爭居英權
整體內容，個人覺得分吋拿揑得幾好

連登課金只會課俾攬炒巴

罷睇咗錢錢錢接近一年半
上多次香\|/

想再入貨 會唔會下次除淨後先有位

呢個攬炒應該好過hkip

hkip 果個擺到明係伏
又係到嫌兩登人on9煩, 又要係到籌旗
啲文宣全部都係講緊自己係世界唯一清泉咁

cfu 食香

做呢啲爭取遊說嘅嘢，要開個組織，例如我開個沈門關注BNO權益及中英聯合聲明關注組，開個網站，甚至做商業登記，長期遊說，寫信，建議到親身接觸先會有用。

違唔違反英國佬唔使你講，佢實知，登報嘥一百幾幾十萬為乜，肯定唔會一次有用

G20我唔反對登報，性質唔同，要係特定日子做聲明，可以做，錢用得有價值

呢啲我唔會考慮

依家除左攬炒巴d聲名部好亂
聲明係無得各有各做
同一個point有幾個聲明就亂
唔同point就要align番唔會自打嘴巴
依家好似每兩日就有新一gp人搞唔同野就亂

最終目的可能係爭取居英權或居福島權，唔係長期組織係冇用，錢唔係咁使，100萬咁計可以營運一個長期關注組織唔少時間，係租server嘅錢或者多一位全職工作人員。其他志願工作/業餘時間做就得

我老婆唔比我搞政治，我都懶，所以唔會做

其實全香港BNO及其家屬唔少人，每人每年比10蚊足夠做一個組織長期做，大家開放參與制定方向目的，先係波

開BNO權益及中英聯合聲明關注組，長期落嚟，最少短期可以增取

1. 英國領事館重新續簽BNO
2. 97前香港出生而父母冇幫佢拎BNO嘅可以按情況補發

長期可以增取

1. 居英權
2. 租用/開放福克蘭群島一個島作為香港BNO居留權或投資建設
3. 尋求將支共告上國際法庭毀約

我覺得係咁先可能有用

如果沈門有人肯露面做，絕對支持 開正商業登記做,沈門有律師會計師，到時請師父出山開投資福島講座，掂哂

水佢收個師徒價

有班友攬住BNO當寶 我有你冇拎優越感 呢啲心態好唔要得
其實續BNO有經驗嗰班 義務抽時間出嚟一對幾幫人續 愈多人有呢本嘢先愈容易爭取到多啲嘢

牙中

又咁講嘅，如果英文都唔識，續乜嘢 BNO 先

至於優越感嘅嘢就真係嘥氣，我英國公民都唔見得有咩優越感，咪又係人一個，真係移到民唔等於喺當地撈得掂

我好撚憎睇terms 續本BNO又冇咁大利益吸引我用時間換番嚟 我就俾錢人幫我搞咗佢
拎得BNO嘅都唔後生 唔肯花時間嘅應該多過唔識英文

睇隔籬薪火post 而家新續bno 差唔多搞成兩個月

我個人根本唔在乎，我自己足夠能力可以拎十個八個國家護照，只不過呢個權利係可以爭取嘅，有人想做都合理，可以做

【大師睇市】港股下試28000點樓下
07月12日(五) 12:02

訊匯證券行政總裁沈振盈表示，港股近期走勢上跟唔足美股是有原因，包括是內地股市欠動力向上、資金抽緊欠水等，故料大市現階後只會在50天線(約28,100點)至100天線(28,630點)之間穿梭，稍後有機會下試28,000點樓下甚或250天線(27,600點)。

大師重申，港銀有加P(最優惠利率)壓力。他又指，香港利率主導權乃由港銀決定，非香港政府或金管局決定，所以香港無條件跟隨美國減息。

－－－－－－

我見呢期係好多人入去問自己會唔會有資格續嗰啲（身份證大法）

啱架，依一刻確實冇乜 incentive 去搞續證嘅，又貴啲

P.S. 真係想搞福島大遷徙嘅話，應該要六四2.0 先得

唔關英文唔英文事，澳門佬未必識葡萄牙文，權利就係權利，識唔識冇關係

唔識可以學到識，我夠未正式學過電腦網絡，但唔阻止到我學得識

唔知師父會唔會開返口淡倉執返幾餐福臨門

但係而家英鎊平 冚家一齊續可以慳返餐茶

今日樓寶有大手買入，估計收市成交金額會8球以上，有乜利好消息呢？

只係輪流升？
之前778破頂
而家終於到樓寶！！！

科創板納入MSCI指數系列？MSCI回應：正密切關注 (13:54)

【東網專訊】上海科創板首批新股將於本月22日舉行上市儀式，對於市場關注科創板公司股票未來會否納入MSCI指數系列，內媒引述MSCI回應指，目前正密切關注科創板相關情況。

MSCI方面又指，對於計劃推出的MSCI中國ESG指數(包括中國ESG領導者指數)，目前仍與客戶協調中；而今年5月MSCI如期擴容，已首次納入18隻創業板股份。

老貓effect

12歲女報稱22歲玩網戀 內地男友認兩度性交候懲 (13:47)

【東網專訊】12歲女童去年經網上遊戲認識一名28歲內地男子，並稱與內地男發展中港兩地網上情緣。女童於內地男去年底來港時，親到酒店會情郎，期間更與內地男兩度性交。女童並替缺錢情郎向親友借錢，致其母得知事件而揭發。內地男事後被捕，今在區域法院承認兩項與年齡在13歲以下女童非法性交罪，還押至下月27日判刑，期間待索閱其心理、精神及女童的創傷報告。

內地被告陸偉，報稱任職室內設計師，於上海工作。辯方求情透露被告稱與女事主是兩情相悅，當時來港亦為與女事主見面，並打算與女事主發展長期關係，後因不捨女事主而續留港至耗盡盤纏。

案情指女事主X於去年8月玩網上遊戲時認識了被告，兩人並透過微信及網絡溝通，並發展成網絡情人。

被告後於同年12月21日到港及下榻酒店，X翌日往酒店與被告見面聊天，兩人亦有性交，而X事後曾向被告指與未成女童性交屬犯法，被告則回應「會負責」，被告並送X乘的士離開。X在23日又往找被告，被告教她做功課，兩人之後又再性交。

X母在同月25日經友人告知，X正談戀愛並向親友借錢，於是在追問下X終把事件說出。X向警方表示自己在網上報稱22歲，及後因被告在24日欲離港，X不捨被告離去，遂坦言自己只得12歲來挽留被告，被告最後留港。X因被告不夠錢用，而向兄長借錢但失敗。

警方於同月27日在一遊樂場發現被告及X，並將被告拘捕。被告在警誡會面中，承認與X兩度性交，並指來港為會女友，X初時自稱22歲，後又改稱17歲。

貼錯

MSCI其實係唔係搏美國政府唔郁佢?
定係想玩比人郁既時候個煙花更加大?

華爾街呃鳩美國市民嘅錢，佢哋嘅養老基金各種基金全球投資，按全球指數做被動式投資，佢哋中間搵著數，到時爆煲關佢撚事

令我記起以前睇過本書講美國影子政府, 白宮兩黨國會, 同華爾街之間既互相制衡

622

港口、農民俱傷 華府鷹派擬打「伊朗牌」

//「加徵關稅」戰場或轉「實體制裁」 令侵侵頭痕的還包括「拜高踩低」的華爾街。儘管他已兩度推出逾百億美元的農業補貼計劃，但若以今年首3月計，美國前30大銀行的對農貸款降至2015年來最低；預計美國農業總債務今年將達4270億美元，或觸及80年代農業危機以來最高水平。 侵侵因民調落後而主動致電大大，此後雙方於大阪達成重啟磋商及關稅戰暫停火，現時談判剛剛重啟，若再以加關稅要脅顯然並不現實。鑒於此，華府鷹派正擬另闢戰場，就中國「違規」進口伊朗石油推動制裁。 自華府5月廢止對中國等8個國家和地區自伊朗進口石油的豁免權後，北京據報仍不顧美國禁令自伊朗進口了百万桶石油，此舉無疑削弱侵侵通過石油禁運向伊朗核計劃施壓的效果。最新消息指，以國家安全顧問博爾頓為首的鷹派，正在推動對部分進口伊朗石油的中國實體實施制裁。倘若真的實施，勢令貿談更複雜化。 而中國商務部周四則透露，「不可靠實體清單制度」細節將於近期發布，「鬥加徵關稅」戰場或轉為「鬥實體制裁」戰場，市場勿因停火及減息消息而掉以輕心。//

但講真果句華爾街真係美國毒瘤
21世紀之後潛默咁破壞左美國前2,300年掘起至霸權既戰略社經建設
士農工商, 商排最底真係有原因

美股 TSLA 趣聞一則

Pablo Escobar’s brother escalates flamethrower feud with Elon Musk, threatens Tesla takeover

According to TMZ, an engineer associated with Musk visited the Escobar’s business compound somewhere around the summer of 2017. During that time Escobar allegedly discussed developing a “toy flamethrower” with the engineer. Apparently no further discussions were held between the two camps, which left Escobar shocked when The Boring Company announced it was developing its own flamethrower in January of 2018. Also per the report: Escobar and company are considering their legal options.

It bears mention that Musk’s flamethrower, which is actually called “Not A Flamethrower,” sold out of its limited 20,000 unit production run (at $500 a piece) a while back. You can potentially get one on eBay for about twice its retail cost, but otherwise you’re out of luck.

Unless you buy an incredibly similar-looking flamethrower from Escobar Inc., of course. As you may have guessed, Escobar is hawking his own device. He also has some advice on its use:

And Escobar, the company’s founder, had even harsher words for Musk:

今鋪真係有理由懷疑蘆葦蔥比班散仔架空左

終於玩貼街招，拆都冇得拆

呢款要搵野剷

剷完仲要油過

388 跌返五蚊先

騰訊一線：阿里確認下調港股上市募資額度至100億美元

騰訊新聞《一線》獲悉，出於對港股市場不景氣的考慮，阿里巴巴集團確認下調港股上市募資額度至100億美元。對此，阿里巴巴集團表示，暫不做迴應。

在此之前，彭博新聞於5月底報道稱，阿里巴巴計劃在港上市募資200億美元。

作為二次上市的公司，阿里巴巴在通過港交所聆訊前無需披露其招股書。騰訊新聞《一線》從不同的信源處獲悉，阿里巴巴於6月中旬向港交所提交了上市申請，計劃9月底掛牌。

為了能夠降低投資者門檻，阿里巴巴在港上市時將進行拆股，即將每股普通股拆分為8股。也就是説，其拆分股份後，阿里巴巴普通股數將從現在的40億股，擴大至320億股。按照計劃，阿里巴巴將在7月15日晚上在其位於時代廣場的辦公室召開股東會，以通過拆股方案。

一些參與港股打新的大型投資機構對騰訊新聞《一線》表示，現在市場不景氣，相對會謹慎，會對打新阿里港股IPO有興趣，但是最後得看其最後的估值。

呢支燈柱已經油過

細細個就聽過佢個名, 仲會唔會有人信佢呀

話時話
聽講真係好多老黑冇底嘅去考差人或柳記
好多仲因為窿路多
好快升沙展

可唔可以喺街招上面上漆？

【時事台】英國回覆反送中

【時事台】廣告第二稿

高登呢邊幾高汁
不過見人話連登仔玩到人地樓主失蹤 有冇人留意過係咩事

唔快啲升幫辦，點俾料琛哥

China is not an enemy

其實，中共真係好硬淨，有過百美國學者寫呢封信，我睇中共捱得過去

外交部:將對參與此次售台武器的美國企業實施製裁
2019年07月12日18:54

原標題：外交部：將對參與此次售台武器的美國企業實施製裁

問：美國日前宣佈了價值約22.2億美元的售台武器計劃。有消息稱中方將對相關美國企業進行製裁，你能否證實？

答：美方向台灣出售武器嚴重違反國際法和國際關係基本準則，嚴重違反一個中國原則和中美三個聯合公報規定，損害中國主權和國家安全。為了維護國家利益，中方將對參與此次售台武器的美國企業實施製裁。

來源：外交部網站

中國今次覺得能夠同美國一決高下
會唔會高估左自己

而家仲有老散升幫辦咩？

咪撚係到鳩up當制裁左，快撚啲做嘢

［中英大戰］4名英國人在中國被捕

之前捉完加拿大人
而家到英國人

中共依十年八年收買左美國好多人同媒體，不過有D應該係真心膠！

Errrr....其實係制裁售台公司，分分鐘5間都冇/ 冇合作過

【超長慎入】【 紐時分享】美國商人在中國遭當局騷擾引發擔憂

美國人都搞埋
仲要搞傳影政之一勢力既科氏
支那咁夠膽唔通想夾伊朗開戰？

打擊種票 美國保守派組織judicial Watch 成功迫洛杉磯政府清除最多160萬不活躍選民資格

清理民主黨種票
幫侵侵連任

百威

388 唔止跌五蚊了，cfu 又中

美股究竟係亢奮到傻左
定係因為師父燈美國/熄燈萬劍歸宗美國/新式雙剎
今日又DH破頂...CLS

經濟數據差 --> 減息預期 --> 升
經濟數據較預期好 --> 升

抽百威用現金，退返手續費，冇損失，用孖展嘅就賴嘢蝕息

一陣有冇人行上水 睇樓寶盤

百威亞太擱置上市！母公司股價急挫3%

孖展班人

有

真係坐沉左

跌息

連登仔簡直係神一般，燈到連IPO都取消

This is your last free article. View Offers

cfu推屌米
10蚊樓下可以買等一年

消息指吉利炒1/4個research部門嘅人，觀乎支共搞到扣押外國人質做籌碼，經濟衰退發生緊，有外國機構研究指支共欠外債破百兆

發展中國家隱藏債務多 中國對外貸款已升破百兆

〔財經頻道／綜合報導〕據德國智庫基爾世界經濟研究所（Kiel Institute for the World Economy）研究，2000年至2017年間，向中國貸款國積欠中國的債務飆升約10倍，從不到5000億美元升至超過5兆美元（約新台幣155兆元），且其中半數為不會被國際貨幣基金組織（IMF）、世界銀行（World Bank）或巴黎俱樂部（Paris Club）等官方機構報告或記錄的隱藏債務。

《CNBC》報導，德國智庫基爾世界經濟研究所，對152個國家從1949年到2017年間，近2000份的中國貸款進行調查，發現中國對其他國家的貸款在過去10年中飆漲，導致貸款國債務水平急劇上升，且在發展中經濟體中，向中國貸款的債務中約有半數為隱藏債務。

據調查，中國的貸款國在2000年至2017年間，積欠中國的債務飆升10倍，從不到5000億美元增加到超過5兆美元，相當於從全球經濟產出的1％增加到超過5％，報告的研究人員表示，這些債務使中國輕易超越IMF或世界銀行，成為最大官方債權人。而所謂隱藏債務，則代表借款不會被IMF、世界銀行，或為負債國和債權國提供債務安排的巴黎俱樂部等官方機構報告或記錄，這些問題則在委內瑞拉、伊朗和辛巴威等國特別嚴重。

研究人員也估計，向中國借款的50個發展中國家，其債務平均從2015年佔不到GDP的1％，至2017年增加到15％以上，且收入較低的發展中經濟體，大多從中國國有銀行獲得直接貸款，通常以市場利率為基礎，並以石油等抵押品為保障，增加貸款的不透明性。而在銀行對新興市場的總貸款量中，中國的規模即佔的1/4。

已開發和中高收入國家，則傾向透過購買中國人民銀行的主權債券，獲得投資組合債務流動，結果卻使許多發達國家，對中國政府負債累累。

此外，報告也稱，中國幾乎透過其國有企業向海外貸款，收款人也常常是國有企業，因此貸款國對於他們向中國貸款的數字，以及是在何種情況下貸款都不清楚。

據研究，對中國負債最多的地區，是中亞和遠東地區國家，如寮國和柬埔寨，其次是拉丁美洲國家，而流向東歐的債務規模較小，但擴展到歐洲的信貸額度正在增加。

此研究則由哈佛大學知名債務專家Carmen Reinhart以及基爾研究所的Christoph Trebesch和Sebastian Horn負責。

唔信嘅咪衝入去試試囉.jpg

留名支國俾人集體走數

馬化雲

第二度唔講，委內瑞拉一定係壞賬

叫街坊軍帶住佢隻噴黑煙既遼寧號去追數囉

連開船嘅機會都唔俾

經濟侵略必先配合船堅炮利，如果唔係個個國家集體踢債，你咬佢黎食呀

船都未上就沉咗

隻黑煙號得6日航距 要帶幾多隻補給先返到來

好彩冇抽 有一刻心動過
In 化雲 I trust

好彩冇孖百威

\|/
馬化雲 燈力不減

燈到咁撚樣真係神, cfu後繼有人

22強國譴責中國新疆政策 北韓等37國竟大讚「有人權」

中國最自由

有冇諗過會係我

燈神都搶住認？

屌, 又係我呀

有人就有燈.jpg
做到燈榮耀黎

好似會用石油黎還，但依家油價比簽約時跌左咁多，支國蝕入肉

我好幸福 我好幸福

阿里爸爸會唔會都撤回上市

支國啲錢任印, 廢紙換石油

唔怪得美股差唔多日日破頂恆指都冇反應，百威下次仲會唔會係香港上市

中大Email 大放福利無人講！！

女權攞正牌賣淫
同共產黨日日話自己依法施政有乜分別

咁多ipo為炒而上市，仲有支幣bond，科創版。邊仲有錢推個市

狗都唔屌

用男性沙文主義踐踏女權既角度去屌鳩佢，成件事就fit哂

一路屌一路問佢而家感受到父權對女性肉體所施加既大愛未？睇見自己被物化係咪好興奮？

Donki人多到,香港人真係好愛日本

美麗華商場二期?

係

平唔平

（尋同好）有冇手足覺得呢種身型係好撚正

同日本比就貴D，生果算幾抵，想買D藥但係少款，間嘢開24小時可以夜D先過去

好少經過個頭

面仔燈力勁，連百威都被佢搞死

琴日食飯行過，出面排哂隊
夜晚美麗華都唔少人，唔知係因為星期五定donki

我尋晚都行過嗰頭
都係搵日夜晚call完g之後再去行

連登四大燈神
麵仔馬化雲腦魔
仲有之前有條友叫每天被打

班暴民走黎申請信用卡，開保險，升級戶口
做死人

cfu 常用嘅兩隻字：尾水！

銀

咁388真係 230見 星期一都跌唔知幾多

中

吓，佢竟然夠膽做暴民生意？要杯葛！

請以行動表示不滿！

講起cfu，琴晚節目尾段話想集合一班人用佢地認為真正嘅獅子山精神改變香港

入黎探下師父先

雞排妹IG

狗係咪真係冇人性

送晒啲info data比支共

上水打狗陣

已開定下期

沈陣營第二百三十七期 - 若熊市壽終正寢，振盈必捲土重來！

睇依幅真係賞心樂事

黑警痴撚左線

Yahoo 警察民調 大家入去洗爆佢

香港市民，你對警隊有信心嗎？

接近9成支持獨立調查

班狗做野真係馬虎到 幾時跌埋支炮

支共拉台灣股市分析師
台灣蔡英文到美國
睇嚟挑起支共條孖筋

狗狗再癲落去，民怨爆發。如果民不畏死的話，一旦失控，狗狗條命 ...

辦多幾棍啦 差唔多架啦

班毅進仔唔見棺材點會明最危險係邊個
但話唔定777放黑警係到癲/扮比黑警奪權
就就係想死既係狗受氣又係狗
最好d狗幫手轉移仇恨等佢好過
邊日d狗比人整死就大條道理call街坊軍
順便護送777返去含習帝撚

而家擺明一有小小衝突，黑警就出手，一有市民忍唔住捉一個黑警打，到時就不斷喺CCTVB翻片，又可以大條道理唔比一般組織申請遊行，港共應該等緊依個時刻

呢排盡公民責任，用1823舉報左唔少罪案

例如呢？

違例泊車，非法封路，廢老非法聚賭

沉唔住氣就出事，但講真上星期旺角cctvb cut片講到示威者係衝先既
其實抵佢俾人o係現場嘈佢

就係.投訴都5見有人抄牌

1823 話會要報案編號，負責部門同聯絡電話，話方便我跟進同監察喎

1823 次次都叫我打警署

我話 7 月13 日 12:35 我打左10 分鐘冇人聽, 你建唔建議我打999

佢: er.... 先生等我睇睇有冇得幫你轉介

我check email 佢幫我轉哂去警署，遲啲先再比報案編號我，不過都有叫我直接打去警署

今日上水樓寶好多人流, 冇受影響

其實V熬岩
搞政權之前要搞掂傳媒
CCTVB日日做假多少有影響

睇生果報，股榮而家先叫人少掂支資股，可謂後知後覺，唔怪得跟佢嘅讀者樓股皆輸，冇運行過

今日睇tvb真係呆左

其實可以點搞掂佢？

咁滑稽既

TVB真係算尻數啦

呢個未醒目囉，hea做扮下蟹又有得交差又帶OT錢收，可惜比鏡頭影到

出面公海睇到香港人走資多左
如果香港一冇左
土共冇得利用香港走資
佢自己都玩完
點解仲會堅持去做

小學雞
識條閪
野心大
能力小

下面仲有班魏忠賢黃皓

華為的 2019 全球開發者大會將會在 8 月 9 日至 8 月 11 日，在東莞松山湖的歐洲小鎮舉行，這是華為的基地，亦是華為首次在該處舉辦開發者大會。華為日前公佈了開發者大會的出席嘉賓，包括華為消費者業務 CEO 余承東，還有多位來自軟件和雲端業務的華為高層。
今次華為多名高層高調亮相，預計會有不少新產品公佈，有消息指華為消費者業務 CEO 余承東將會在 8 月 9 日下午舉行的主題演講，帶來重大發佈。大陸傳媒報導指，余承東今次的演講內容，很有可能跟華為自家研發的鴻蒙系統有關。之前有傳華為最快會在今年秋天，最遲明年春天將鴻蒙系統面世。跟 Apple 的 WWDC 類似，華為的全球開發者大會亦同樣會發售門票，分別有 VIP 票、全通票和學生票，售價由 298 人民幣起，學生和提早預購都會有優惠。

Source:

又係打飛機嘅時候，仲學蘋果錦演講有錢收

仲要收錢，唯有搵自己友做馬，正常人邊會有人去

我唔撚想要華為
還我莞式服務

個警察咪識做囉。
上頭落柯打，你照做。但點做，係你自己決定。
開槍咪故意打唔準，用棍咪故意姐手姐腳囉。

極權機械入面，小螺絲最有效嘅對抗方法就係失靈。

港共要幾不受歡迎 警察打人到即日烏拉圭媒體都要報？

不合作運動之家醜外揚，又成功

好似有片話佢其實都係照對人噴椒

沙田又隊頭一到狗就亂咬
Cls 狗主動襲擊記者又比人影晒

Btw 麵神又出po……

師父個個星期都語重心長

金融時報：林鄭曾辭職 北京拒絕

遊行人數
毅進制又中
...呢個連登研究結果真係好勁

條友好勝心咁強
點會辭

因為權力緊要過呢啲野, 佢覺得香港有得自己起多個出黎先會搞之前啲乜野自貿區, 依家個大灣區出黎

十幾年前放呢啲風就會有班議員配合, 跟住遊行又會少咁啲人, 依家仲邊有呢支歌仔唱

屌你商場都衝入去捉

商場唔肯攔住，新雄雞、4叔呢啲港資嘅唔好諗住會幫你

入新城市開拖咁夠薑
地產佬郁佢啦屌

癡撚線，睇now好似見到斷手指

其實物管可以攔住，私人地方，做緊生意，咁衝入嚟啲客雞飛狗跳，不過新雄雞唔知點搞

驚犬唔知點解封左沙田站出新城市最大果個閘口搞到啲人走唔到越積越多 之後後面有班犬趕到嚟就開拖

係商場入面，公安用乜法例捉人

應該就會問拎CCTV片
睇下會唔會俾

狗狗

新鴻基：沙田新城市並未有報警及無任何來自警方的通知

太古廣場唔敢入新城市就敢入？

新紅雞都割蓆

正路警犬一入就可以攔住，冇搜查令冇合理原因就衝入去，仲使做生意嘅? 其二就係有乜損失邊個負責找數?

就當落晒閘都會撞爛玻璃或其他嘢

算唔算正路係非法拘捕

希望新鴻雞會出嚴厲譴責差佬

根本冇可能咁做，直情犯法，如果咁都得，衝入私人屋苑都得啦，根本家陣可能西環指揮，班狗當咗自己深圳城管咁，套手法一模一樣，我就見過城管衝入商場拉小販，呢鑊新熊雞話算失幾多，有排計數

就係依個問題，用乜法例拘捕？

邊攔得到，攔得差佬黎又即係攔左客

死差佬又話比人走
好啦迫晒入商場
之後再拉人

迫到啲人癲左

沽空16

告唔到，只係扣留完放人，依家問題係警犬完全無法無天，正常商業行為都騷擾，制做混亂，警犬頭點解釋? 容乜易有日話懷疑屋苑有暴徒衝上樓四處破門

即係迫市民組織民團聯防，返去清朝?

大古嘅保安攔到，唔比警犬入。6.12嗰次

我撚唔信連物管經理同保安都打

太古嗰下其實係差佬用把遮反鎖班示威者喺PP
同埋擺明就係班差佬無啦啦操入去，上哂傢生
攔就攔唔到架啦，但新地出左聲明話冇要求警方入商場

我同蓋清研究過，家陣西環指揮，柒婆偽政權嚟，已經失去控制力

蓋老母？

蓋老母噚日發夢比人推咗上前線，好在走得甩

有人影到係西裝友帶路喎

都唔奇，依兩日班公安直頭痴左線，完全唔跟程序，一有機會就打人

7.21去嘅集完會跟大隊散，雖然民陣搞嘅和理非，但警犬開始失控，免危險

咁佢上面高層未必知。可能條友自把自為，又或者高層割席

個人選擇，我希望佢哋一齊走，唔使理啲警犬

希望有50萬人up
和理非民陣金鐘遊行其實係另類民調

民陣號召力好啲嘅，起碼我知佢邊個嚟，網上號召唔知邊個我唔會去

留得低預咗，無謂犧牲我唔做

成個活動變哂質

呢兩條友炒鳩得

講真
聽日又要睇邊條行會議員出嚟9up

全部賣港，淨係想呃大陸佬錢

利申，識呢d人，工作原因

13. 新城市廣場

與沙田站相連的新城市廣場，歡迎寵主用寵物車或袋攜寵物同行，但手抱則不合宜。如果寵物袋體積不太大，寵主可以在去洗手間時攜同內進，以便看管；只要沒有騷擾到其他客人便可。部分商店歡迎寵物進入。

地址： 沙田正街18號
開放時間：10am - 10pm
電話：2608 9329
備註：不可手抱
source:

唔怪得啲狗可以入新城市廣場

正路帶警犬入商場好撚on9嘅，又唔係有持有攻擊性武器嘅，製造混亂傷及顧客打爛嘢邊個賴嘢?帶人入去嗰個

得架啦，而家商戶爛左啲乜都係啟勝賠

其實佢地有冇諗個如果真係逼到有班人唔怕死/終身監禁，同怕狗攬炒，佢地係點都死架喎，開槍又死，唔開槍又死，咁樣趕人入窮巷為乜？

咁梗係冇諗過啦，佢地覺得啲人任佢地打架嘛
講真，嗰個時間仲喺度示威既，邊會怕死
所以班狗唔俾人打死，多謝記者啦

投資者關係科

我冇16股票，有可以投訴啓勝管理唔得，損失生意

今日已經發生左

V 巴

話自己d 貨喺銀行

屌你老味政治問題用警犬意圖解決，真係冇腦，唔怪得資金走佬

不如當顧客投訴，話嚇親個四歲女

係shk 嘅就去馬

今晚會唔會有人命死亡？
班狗狗癲哂

睇新鴻基新上位嘅郭氏第三代點拆今次事件

死人要撤查，係好大件事，嗰時收唔到科